[{"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 1, "fields": {"app_label": "admin", "model": "logentry"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 2, "fields": {"app_label": "auth", "model": "permission"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 3, "fields": {"app_label": "auth", "model": "group"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 4, "fields": {"app_label": "auth", "model": "user"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 5, "fields": {"app_label": "contenttypes", "model": "contenttype"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 6, "fields": {"app_label": "sessions", "model": "session"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 7, "fields": {"app_label": "main", "model": "distrito"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 8, "fields": {"app_label": "main", "model": "eje"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 9, "fields": {"app_label": "main", "model": "responsable"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 10, "fields": {"app_label": "main", "model": "pregunta"}}, {"model": "contenttypes.contenttype", "pk": 11, "fields": {"app_label": "main", "model": "articulo"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "4z753diw71lg44pq3b5n8xoa056tma2o", "fields": {"session_data": "MDljYmY3NjlkMTIwZDllOWI0YjljMTAwMDYyYjNiOGY3MWNjMWVjYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjcxNTU2ZDhmZDRmOGMwYmE0ZjBjZDRkZTA4YzZlNGY1NWQ3ZWNjNjYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2016-04-15T19:04:51.328Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "bipbuewil6g9uyamqcqnorki5dwzoxbx", "fields": {"session_data": "MDljYmY3NjlkMTIwZDllOWI0YjljMTAwMDYyYjNiOGY3MWNjMWVjYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjcxNTU2ZDhmZDRmOGMwYmE0ZjBjZDRkZTA4YzZlNGY1NWQ3ZWNjNjYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2016-04-29T20:35:57.981Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "cgpesbd4jerd3pzuowgomh45rgm7728l", "fields": {"session_data": "MDljYmY3NjlkMTIwZDllOWI0YjljMTAwMDYyYjNiOGY3MWNjMWVjYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjcxNTU2ZDhmZDRmOGMwYmE0ZjBjZDRkZTA4YzZlNGY1NWQ3ZWNjNjYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2016-04-14T13:58:37.698Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "grgxg8a5p5ube5qx74rqmb2csf6o0z9l", "fields": {"session_data": "MDljYmY3NjlkMTIwZDllOWI0YjljMTAwMDYyYjNiOGY3MWNjMWVjYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjcxNTU2ZDhmZDRmOGMwYmE0ZjBjZDRkZTA4YzZlNGY1NWQ3ZWNjNjYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2016-05-05T13:51:22.628Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "lm4cr4nm6ilo0nd18vwill3882zpqqx5", "fields": {"session_data": "MDljYmY3NjlkMTIwZDllOWI0YjljMTAwMDYyYjNiOGY3MWNjMWVjYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjcxNTU2ZDhmZDRmOGMwYmE0ZjBjZDRkZTA4YzZlNGY1NWQ3ZWNjNjYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2016-04-12T14:36:04.045Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "ni9y5tzrx14ot97lmn8rz4h05k07otrg", "fields": {"session_data": "ZjVjZDlkOTdiOTg3NTA0Yjc0YTJkMjY2MDgyMTQ1YmY4NWY1YzRkZTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjExOTZmYjZmNTdlNjVkMzA1ZjcxMTI1OWI3Njk0ZGMyNDE1ZDFlYzYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIn0=", "expire_date": "2016-05-02T21:55:13.177Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "qsp52du86x6kkk2ln42phj8ctnsgbpp1", "fields": {"session_data": "ZjVjZDlkOTdiOTg3NTA0Yjc0YTJkMjY2MDgyMTQ1YmY4NWY1YzRkZTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjExOTZmYjZmNTdlNjVkMzA1ZjcxMTI1OWI3Njk0ZGMyNDE1ZDFlYzYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIn0=", "expire_date": "2016-07-12T18:42:49.185Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "x3jy2mi8wru0zz9lew8c0gjuml9bofry", "fields": {"session_data": "ZjVjZDlkOTdiOTg3NTA0Yjc0YTJkMjY2MDgyMTQ1YmY4NWY1YzRkZTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjExOTZmYjZmNTdlNjVkMzA1ZjcxMTI1OWI3Njk0ZGMyNDE1ZDFlYzYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyIn0=", "expire_date": "2016-05-18T15:34:34.220Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "xgg78bxy96ug1fyed8c6cx4wu86pmo3g", "fields": {"session_data": "MDljYmY3NjlkMTIwZDllOWI0YjljMTAwMDYyYjNiOGY3MWNjMWVjYTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjcxNTU2ZDhmZDRmOGMwYmE0ZjBjZDRkZTA4YzZlNGY1NWQ3ZWNjNjYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=", "expire_date": "2016-04-11T21:40:29.739Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "z00ufi3ftxa2mrmwhcy6fhcmlado1p3f", "fields": {"session_data": "OWU4MjNjYTIyYjZlYzU5MjU1NDRlZTkzY2FiYzgxNTFjZGYzMjE4Mjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6ImE1MzcxY2RiZmRiMWU2Nzk0MTQ2NzhkYjBkMzcwNmUzNzQxNjYxZGYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiI0In0=", "expire_date": "2016-05-24T13:26:30.295Z"}}, {"model": "sessions.session", "pk": "z7o6vasiu89sqtc954sjt26tls023khc", "fields": {"session_data": "OWU4MjNjYTIyYjZlYzU5MjU1NDRlZTkzY2FiYzgxNTFjZGYzMjE4Mjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6ImE1MzcxY2RiZmRiMWU2Nzk0MTQ2NzhkYjBkMzcwNmUzNzQxNjYxZGYiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiI0In0=", "expire_date": "2016-05-03T19:28:30.887Z"}}, {"model": "main.distrito", "pk": 1, "fields": {"nombre": "Asuncion", "descripcion": "", "periodo_inicio": "2015-12-21", "periodo_fin": "2020-12-21"}}, {"model": "main.distrito", "pk": 4, "fields": {"nombre": "Ciudad del Este", "descripcion": "", "periodo_inicio": "2015-12-21", "periodo_fin": "2020-12-21"}}, {"model": "main.eje", "pk": 1, "fields": {"distrito": 1, "nombre": "Educacion", "breve_explicacion": "", "imagen": "./student.png", "imagen_destacada": "./educacion.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 2, "fields": {"distrito": 1, "nombre": "Discapacidad", "breve_explicacion": "", "imagen": "./ic_accessible_black_48dp_2x.png", "imagen_destacada": "./discapacidad4.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 3, "fields": {"distrito": 1, "nombre": "Gobierno Abierto", "breve_explicacion": "", "imagen": "./ic_account_balance_black_48dp_2x.png", "imagen_destacada": "./gobiernoabierto2_wH0UIn7.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 4, "fields": {"distrito": 1, "nombre": "Ni\u00f1ez y Adolescencia", "breve_explicacion": "", "imagen": "./two.png", "imagen_destacada": "./ninez.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 5, "fields": {"distrito": 1, "nombre": "Ciudad", "breve_explicacion": "", "imagen": "./city.png", "imagen_destacada": "./asu.jpg"}}, {"model": "main.eje", "pk": 8, "fields": {"distrito": 4, "nombre": "Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "breve_explicacion": "", "imagen": "./city_DeTwwy0.png", "imagen_destacada": "./ciudad-del-este_paraguay_y58S1fd.jpg"}}, {"model": "main.eje", "pk": 9, "fields": {"distrito": 4, "nombre": "Educacion", "breve_explicacion": "", "imagen": "./student_Noo1TTz.png", "imagen_destacada": "./educacion_Mg1KdYV.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 10, "fields": {"distrito": 4, "nombre": "Discapacidad", "breve_explicacion": "", "imagen": "./ic_accessible_black_48dp_2x_OUcFQ64.png", "imagen_destacada": "./discapacidad4_XYlNeb7.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 11, "fields": {"distrito": 4, "nombre": "Gobierno Abierto", "breve_explicacion": "", "imagen": "./ic_account_balance_black_48dp_2x_a0nmfUW.png", "imagen_destacada": "./gobiernoabierto2_wH0UIn7_rZx5zgo.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 12, "fields": {"distrito": 4, "nombre": "Ni\u00f1ez y Adolescencia", "breve_explicacion": "", "imagen": "./two_7VHnr7X.png", "imagen_destacada": "./ninez_Xxs8l9A.png"}}, {"model": "main.eje", "pk": 13, "fields": {"distrito": 4, "nombre": "Ciudad", "breve_explicacion": "", "imagen": "./city_747pgeZ.png", "imagen_destacada": "./asu_1MejFsj.jpg"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 1, "fields": {"nombre": "Enfoque Ni\u00f1ez", "descripcion": "", "logo": "./enfoque.png", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 2, "fields": {"nombre": "CIRD", "descripcion": "", "logo": "./cird.png", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 3, "fields": {"nombre": "Saraki", "descripcion": "", "logo": "./10480954_805361742828406_8269979665740081276_n.png", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 5, "fields": {"nombre": "Red Paraguaya por Ciudades Sustentables", "descripcion": "", "logo": "./redparaguaya_cSD0nUW.png", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 6, "fields": {"nombre": "Observatorio de Control y Veedur\u00eda Ciudadana de Central", "descripcion": "", "logo": "./540413_226171880834390_1855908559_n.jpg", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 7, "fields": {"nombre": "INLID", "descripcion": "", "logo": "./inlid.jpg", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 8, "fields": {"nombre": "FEDEM", "descripcion": "", "logo": "./logo.2.jpg", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 9, "fields": {"nombre": "Tierra Nueva", "descripcion": "", "logo": "./419577_343321062376499_1558872038_n.jpg", "url": "hola"}}, {"model": "main.responsable", "pk": 10, "fields": {"nombre": "reAcci\u00f3n", "descripcion": "", "logo": "./11145014_1028247670542074_7572233890372950733_n.png", "url": ""}}, {"model": "main.responsable", "pk": 11, "fields": {"nombre": "Asociaci\u00f3n de Impedidos F\u00edsicos del Alto Paran\u00e1 (AIFAP)", "descripcion": "", "logo": "./Logo_AIFAP.jpg", "url": ""}}, {"model": "main.responsable", "pk": 12, "fields": {"nombre": "Alianza Impulsora de Gobierno Abierto (AIGA)", "descripcion": "", "logo": "", "url": ""}}, {"model": "main.responsable", "pk": 13, "fields": {"nombre": "Fundaci\u00f3n Dequen\u00ed", "descripcion": "", "logo": "./12036704_10153591528032480_5398134209670869100_n.jpg", "url": ""}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 1, "fields": {"pregunta": "1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - En caso afirmativo. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 conformado? 1.2 - \u00bfCuenta el consejo con presupuesto asignado para la implementaci\u00f3n de programas integrales de ni\u00f1ez y adolescencia? 1.3 - \u00bfA cu\u00e1nto asciende?", "eje": 4, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Se ha iniciado el proceso de convocatoria para la reactivaci&oacute;n del Consejo Municipal de Ni&ntilde;ez y Adolescencia, se prev&eacute; su funcionamiento para el mes de mayo del corriente a&ntilde;o. La Direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y adolescencia cuenta con presupuesto asignados de Gs. 2.358.963.315.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 2, "fields": {"pregunta": "2 - Nombrar los programas y el grado de adjudicaci\u00f3n de recursos", "eje": 4, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Hay 2 escuelas municipales, 5 comedores infantiles, y 3 guarderias con presupuestos asignados.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 3, "fields": {"pregunta": "3 - \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, mediano y largo plazo?", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Para ver los programas a corto, mediano y largo plazo ver en detalles&nbsp;el Plan Estrategico del &Aacute;rea Social.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 4, "fields": {"pregunta": "1 - \u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecuado para la financiaci\u00f3n de planes, programas y proyectos de inclusi\u00f3n de personas con discapacidad?", "eje": 2, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Si, el monto asciende a los&nbsp;Gs.1.032.950.000</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 3]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 5, "fields": {"pregunta": "4 - El gobierno municipal  \u00bfCuenta con estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n en las pol\u00edticas de ni\u00f1ez y adolescencia de la Comuna? 4.1 - \u00bfCu\u00e1les son?", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Actualmente se encuentra en el proceso de construcci&oacute;n de una herramienta de inclusi&oacute;n basada en la participaci&oacute;n protag&oacute;nica de los ciudadanos/as para el dise&ntilde;o e implementaci&oacute;n de las pol&iacute;ticas municipales del sector que son los Foros Municipales de Educaci&oacute;n.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 6, "fields": {"pregunta": "5 - \u00bfCuenta con una base de datos y registros estad\u00edsticos sobre la situaci\u00f3n de los ni\u00f1os y adolescentes?", "eje": 4, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>La Direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y Adolescencia no cuenta con una base de datos y registro estad&iacute;sticos propios de la situaci&oacute;n de los ni&ntilde;os y adolescentes.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 7, "fields": {"pregunta": "6 - \u00bfExiste participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en alg\u00fan nivel de decisi\u00f3n (participaci\u00f3n protag\u00f3nica)?  6.1 - \u00bfCu\u00e1les son los mecanismos de participaci\u00f3n?", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Actualmente no se encuentra activado una instancia de participaci&oacute;n protag&oacute;nica activa de NNA.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 8, "fields": {"pregunta": "7 - En relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por las inundaciones, \u00bfExiste una base de datos? \u00bfQu\u00e9 programas se est\u00e1n implementando?", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>No existe una base de datos propia en la Comuna por ahora. Se est&aacute; organizando un censo para el relevamiento de datos en esos territorios. Se han realizado inscripcion en el registro civil y cedulaci&oacute;n de la poblaci&oacute;n en general ubicada en los refugios de damnificados (ya se realizaron en dos de ellos, COPACO y MBURICAO) y asistencia psicol&oacute;gica con la organizaci&oacute;n CO-BA&Ntilde;ADOS en Mburicao .</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 9, "fields": {"pregunta": "8 - \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura para el cumplimiento de la Ley N\u00b0 5136/13 de Educaci\u00f3n Inclusiva? 8.1 - Si la respuesta fue si: \u00bfDe qu\u00e9 manera?", "eje": 4, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Una, de las dos, escuelas municipales, re&uacute;ne las condiciones y requerimientos de lo establecidos en la ley mencionada en relaci&oacute;n a barreras arquitect&oacute;nicas. En la otra empezaran los trabajos de adecuaci&oacute;n de los espacios f&iacute;sicos para superar dichas barreras ya que no cuenta con los requerimientos establecidos en la Ley.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 10, "fields": {"pregunta": "9 - \u00bfCuentan con un plan de estrategias de intervenci\u00f3n en caso de trasgresi\u00f3n de los derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes? 9.1 - Explicar las estrategias", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Se cuenta con un Manual de intervenci&oacute;n en casos de transgresi&oacute;n que es aplicado por CODENI a trav&eacute;s de consejeros que tienen el rol de mediaci&oacute;n y de vinculaci&oacute;n del &ldquo;caso&rdquo; con otras instancias de acuerdo a las necesidades del recurrente.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 11, "fields": {"pregunta": "10 - Cuenta con profesionales con criterios claros en relaci\u00f3n a los derechos de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que puedan habilitar o clausurar hogares de abrigo?", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Se cuenta con recursos humanos que se encuentran en proceso de capacitaci&oacute;n y formaci&oacute;n para fortalecer competencias profesionales en el &aacute;rea y se est&aacute; identificando y reubicando nuevo personal id&oacute;neo para desempe&ntilde;arse en el &aacute;rea en la CODENI. Son abogados y estudiantes del &uacute;ltimo curso de la carrera.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 12, "fields": {"pregunta": "2 - \u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad en igualdad de oportunidades y por concurso de m\u00e9ritos en la comuna, de cumplimiento con la \u201cLey 2479/2004 y la modificatoria Ley 3585/2008 sobre Reserva del Empleo P\u00fablico para personas con discapacidad\u201d?", "eje": 2, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Si promueve la inclusi&oacute;n, tal vez a&uacute;n no de la forma correcta. Todo est&aacute;&nbsp;en proceso de cambio.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 3]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 13, "fields": {"pregunta": "11 - \u00bfLas CODENIS cuentan con un equipo asesor interdisciplinario? 11.1 - En  caso de que no cuenten. \u00bfEst\u00e1 prevista su conformaci\u00f3n?", "eje": 4, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Est&aacute; en proceso de conformaci&oacute;n. La CODENI tambi&eacute;n est&aacute; en un proceso de fortalecimiento que incluye la instalaci&oacute;n de un equipo interdisciplinario, actualmente se cuentan con abogados profesionales y una psic&oacute;loga. Gradualmente se est&aacute;n instalando en los centros municipales (5 de 10) de acuerdo a las condiciones y al personal con que se cuenta.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 14, "fields": {"pregunta": "12 -        \u00bfTienen establecido el mecanismo o programas que apoyen a las medidas alternativas a la privaci\u00f3n de libertad para adolescentes en conflicto con la ley penal? 12.1 - \u00bfCu\u00e1les son esos mecanismos?", "eje": 4, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>No, no contamos con mecanismos o programas que apoyen a las medidas alternativas a la privaci&oacute;n de la libertad para adolescentes en conflicto con la Ley penal. Las acciones que incluye el plan estrat&eacute;gico de la direcci&oacute;n en construcci&oacute;n, est&aacute;n enfocadas a la prevenci&oacute;n del incurrimiento de actos que trasgredan lo establecido en lo penal.</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 15, "fields": {"pregunta": "13 - \u00bfSe est\u00e1n realizando gestiones a efectos de que las entidades de formaci\u00f3n profesional provean  capacitaci\u00f3n a los adolescentes trabajadores? 13.1 - Nombrar algunas entidades", "eje": 4, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>La direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y Adolescencia ha participado desde el &aacute;rea de educaci&oacute;n en las propuestas de elaboraci&oacute;n del programa &ldquo;Asunci&oacute;n te Incluye&rdquo; de la Direcci&oacute;n General del &Aacute;rea Social.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [1, 2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 16, "fields": {"pregunta": "3 - \u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de accesibilidad en sentido amplio en sus obras y servicios a encarar, que garanticen la igualdad de oportunidades a las personas con discapacidad en su traslado y acceso, como parte de la responsabilidad de los municipios de dar cumplimiento a la Ley 4934/13 de Accesibilidad al medio f\u00edsico para las personas con discapacidad?", "eje": 2, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>S&iacute;,&nbsp;ha incorporado</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 3]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 18, "fields": {"pregunta": "1- \u00bfEl Municipio cuenta con un Plan de Desarrollo Sustentable? 1.1- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difundir este plan? \u00bfC\u00f3mo se har\u00e1 la difusi\u00f3n?", "eje": 5, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>S&iacute;</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 21, "fields": {"pregunta": "2- \u00bfCuenta con un Plan de Ordenamiento Urbano y Territorial?", "eje": 5, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>S&iacute;. Tenemos un Compendio de Ordenanzas relativas al Plan Regulador de Asunci&oacute;n</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 23, "fields": {"pregunta": "2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difundir este plan? \u00bfC\u00f3mo se har\u00e1 la difusi\u00f3n?", "eje": 5, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>S&iacute;, est&aacute; difundido en general, a&uacute;n tiene modificaciones que no fueron difundidas. Existen 145 ordenanzas que reglan el mismo y un plan. Estamos abocados a simplificar las ordenanzas en un mismo marco regulador</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 24, "fields": {"pregunta": "3- \u00bfCuenta con un Plan de Metas?", "eje": 5, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>S&iacute;</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 26, "fields": {"pregunta": "3.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difundir este plan? \u00bfC\u00f3mo se har\u00e1 la difusi\u00f3n?", "eje": 5, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>La disposici&oacute;n del plan de metas est&aacute; regulado por medio de una ordenanza que obliga a la municipalidad a contar con un plan de metas luego de los 90 d&iacute;as, luego para la socializaci&oacute;n se le pasa a la Direcci&oacute;n de Comunicaci&oacute;n. (Plan de Metas Asunci&oacute;n)</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 27, "fields": {"pregunta": "4. \u00bfHa realizado un diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n actual de la Administraci\u00f3n Municipal y del Municipio de Asunci\u00f3n?", "eje": 5, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin Respuesta</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 28, "fields": {"pregunta": "4.1. En caso que si, a la pregunta 4, \u00bfPuede citar los principales desaf\u00edos de la Administraci\u00f3n Municipal y en temas urbanos y ambientales del Municipio de Asunci\u00f3n?", "eje": 5, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin Respuesta</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 29, "fields": {"pregunta": "5. En base a un diagn\u00f3stico base, \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n las principales metas del 2016 y del 2016-2020 por cada direcci\u00f3n y competencia municipal?", "eje": 5, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Ver detalles</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 30, "fields": {"pregunta": "6 - \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto asignado para el periodo 2016?", "eje": 5, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Ver detalles</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 31, "fields": {"pregunta": "7. \u00bfCu\u00e1les son las fuentes de recaudaci\u00f3n de fondos estimadas para 2016-2020? Impuestos, cooperaci\u00f3n internacional, servicios? Favor indicar montos por fuente de ingreso.", "eje": 5, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin Respuesta</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 32, "fields": {"pregunta": "8. Enumere concretamente los 3 principales proyectos en curso y su estado de avance en adjudicaci\u00f3n presupuestaria.", "eje": 5, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin Respuesta</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 33, "fields": {"pregunta": "9 - En cuanto a la regulaci\u00f3n y prestaci\u00f3n de servicios de aseo, de recolecci\u00f3n, disposici\u00f3n y tratamiento de residuos del municipio:", "eje": 5, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin Respuesta</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 34, "fields": {"pregunta": "9.1 Enumere concretamente proyectos que ya son vigentes", "eje": 5, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin Respuesta</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 35, "fields": {"pregunta": "10- Enumere concretamente proyectos que se piensan implementar", "eje": 5, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Ver detalles</p>", "orden": 1, "responsables": [2, 5]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 40, "fields": {"pregunta": "1. \u00bfQu\u00e9 proyectos se prev\u00e9 implementar y en qu\u00e9 barrios o escuelas se implementar\u00e1n?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Existen proyectos a implementar y otros que actualmente se est&aacute;n desarrollando.&nbsp;Ver m&aacute;s detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 41, "fields": {"pregunta": "1.1 \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar la ejecuci\u00f3n financiera y f\u00edsica de las obras con recursos del FONACIDE para un mayor control de parte de la ciudadan\u00eda?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Rendici&oacute;n de cuentas (con la Contralor&iacute;a General de la Rep&uacute;blica) y Solicitud de acceso a la informaci&oacute;n p&uacute;blica por parte de la ciudadan&iacute;a</p>\r\n\r\n<p><strong>Observaci&oacute;n:</strong> Difusi&oacute;n a trav&eacute;s de medios de prensa y redes sociales / web</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 42, "fields": {"pregunta": "2. \u00bfSe cuenta con un plan de programas y proyectos con un enfoque pedag\u00f3gico u educativo?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Se esta elaborando un plan con objetivos generales, especificos, actividades y resultados esperados.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 43, "fields": {"pregunta": "3. \u00bfCu\u00e1ntas guarder\u00edas est\u00e1n habilitadas para atender a la primera infancia?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Hay tres guarderias que son del municipio y ahora se entra en el proceso de ponerlo minimamente en condiciones.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 44, "fields": {"pregunta": "4. \u00bfCu\u00e1ntos comedores se encuentran habilitados para atender a ni\u00f1os/as y adolescentes?", "eje": 1, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Hay 5 comedores habilitados para atender a ni&ntilde;os, ni&ntilde;as y adolescentes.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 45, "fields": {"pregunta": "5. Qu\u00e9 programas se prev\u00e9n implementar para la alfabetizaci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos?", "eje": 1, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Programa de alfabetizacion &quot;YO SI PUEDO&quot;.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 46, "fields": {"pregunta": "6. Desde la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n en las pol\u00edticas de ni\u00f1ez y adolescencia de la Comuna? \u00bfCu\u00e1les son?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>El plan que prev&eacute; implementar la Municipalidad para la inclusi&oacute;n de la ciudadan&iacute;a, para el dise&ntilde;o, elaboraci&oacute;n, e implementaci&oacute;n de pol&iacute;ticas de Educaci&oacute;n se realizar&aacute; a trav&eacute;s de los Foros Municipales de Educaci&oacute;n de modo a que sea m&aacute;s participativo.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 47, "fields": {"pregunta": "7. \u00bfCuenta con presupuesto asignado para llevar a cabo los programas y proyectos?", "eje": 1, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>No hay presupuesto asignado</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 48, "fields": {"pregunta": "1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobierno Abierto?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Son varios los proyectos&nbsp;sobre Gobiernos Abierto que la Municipalidad planea implementar y otros ya se est&aacute;n implementando.&nbsp;El programa de Gobierno abarca como eje central la participaci&oacute;n de la ciudadan&iacute;a&nbsp;dentro de los principios de gobierno abierto, acompa&ntilde;ado y promovido desde el &aacute;rea social.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "orden": -20, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 50, "fields": {"pregunta": "3 - \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto participativo? \u00bfPor qu\u00e9?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>La propuesta del plan de bien gobierno est&aacute; basada en la planificaci&oacute;n y participaci&oacute;n ciudadana, para ello se est&aacute;n realizando los foros y reuniones con a organizaciones interesada en participar en la elaboraci&oacute;n de un plan de acci&oacute;n municipal.</p>", "orden": -18, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 52, "fields": {"pregunta": "4 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuentas Participativo? \u00bfCu\u00e1l es?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Si.&nbsp;El mecanismo de rendici&oacute;n de cuentas se realiza todos los a&ntilde;os durante el Congreso Anual de comisiones vecinales.</p>", "orden": -17, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 54, "fields": {"pregunta": "5 - \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el Control Ciudadano? \u00bfCu\u00e1les son?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Si, los mecanismos de trabajo para el control ciudadano son, la conformaci&oacute;n del Consejo de Desarrollo Municipal y las organizaciones civiles, que monitorean la gesti&oacute;n de gobierno municipal.</p>", "orden": -16, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 56, "fields": {"pregunta": "6 - \u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la sociedad civil que trabajan el tema de gobierno abierto? \u00bfCon cu\u00e1les?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Si.&nbsp;La Municipalidad de Asunci&oacute;n se compromete a trabajar de forma abierta con organizaciones civiles.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "orden": -15, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 58, "fields": {"pregunta": "7 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomenten la transparencia por medio de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n (TICs)?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>La Municipalidad de Asunci&oacute;n cuenta con un portal de libre acceso llamado HESAKA, en donde los ciudadanos pueden consultar el listado actual de funcionarios municipales, as&iacute; como otros detalles referentes a sus RR. HH, cumpliendo con las normas establecidas en la ley 5282/14.</p>", "orden": -14, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 59, "fields": {"pregunta": "8 - \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que fomenten la transparencia por medio de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n (TICs)?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Tiene un presupuesto compartido con diferentes &aacute;reas especializadas en cada &aacute;rea,&nbsp;porque se realiza a trav&eacute;s de un trabajo coordinado.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "orden": -13, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 60, "fields": {"pregunta": "8.1 - \u00bfCu\u00e1l es el programa?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>El programa de acceso electr&oacute;nico del Municipio es ASU Hesaka.</p>", "orden": -12, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 61, "fields": {"pregunta": "9 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionarios municipales con respecto a la Ley 1.189/14?", "eje": 3, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>La plantilla de todos los funcionarios de la municipalidad se publica y est&aacute;n disponible para todas las personas en la p&aacute;gina web; www.asusaka.mca.gov.py. Todav&iacute;a se est&aacute;n realizando los ajustes necesarios para tener una publicaci&oacute;n dentro de los 15 d&iacute;as como dicta la Ley 1.289/14.&nbsp;</p>", "orden": -11, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 62, "fields": {"pregunta": "10- \u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso Ciudadano a la Informaci\u00f3n P\u00fablica seg\u00fan la Ley 5.282/14?", "eje": 3, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>La&nbsp;municipalidad cuenta actualmente con una oficina&nbsp;de&nbsp;atenci&oacute;n al ciudadano y de informaci&oacute;n. Se est&aacute;n realizando los convenios, capacitaciones y modificaciones necesarias para tener la brevedad posible la oficina de acceso a la informaci&oacute;n seg&uacute;n como lo estipula la Ley 5.282/14.&nbsp;</p>", "orden": -10, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 63, "fields": {"pregunta": "11 - \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la Informaci\u00f3n con presupuesto?", "eje": 3, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Como la municipalidad tiene un presupuesto para la oficia de informaci&oacute;n y para el departamento de informaci&oacute;n al ciudadano. Ese mismo presupuesto se utilizar&iacute;a para la Futura Oficina de Acceso a la Informaci&oacute;n. &nbsp;</p>", "orden": -9, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 64, "fields": {"pregunta": "12 - Especificar el estado de la Oficina de Acceso Ciudadano a la Informaci\u00f3n seg\u00fan la Ley 5.282/14", "eje": 3, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>Las oficinas de Acceso a la Informaci&oacute;n Publica funcionaran en las plantas bajas de dos bloques del municipio. Dichas oficinas est&aacute;n a la vista y son accesible para el ciudadano. Est&aacute;n ubicadas en el centro de los salones as&iacute; son m&aacute;s visibles e iluminadas.</p>", "orden": -8, "responsables": [8, 9, 2, 6, 7]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 65, "fields": {"pregunta": "8. \u00bfTienen alguna habilitaci\u00f3n del MEC, normativa u reglamentaci\u00f3n?", "eje": 1, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>No hay habilitaci&oacute;n del MEC para los centros de atenci&oacute;n a la primera infancia</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 66, "fields": {"pregunta": "9. \u00bfLas mismas cuentan con una perspectiva pedag\u00f3gica o un enfoque educativo?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Se debe trabajar m&agrave;s en el paradigma de las guarderias y comedores&nbsp;como espacio integral.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 67, "fields": {"pregunta": "10. \u00bfCuentan con profesionales para la atenci\u00f3n en las guarder\u00edas?", "eje": 1, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Se necesita especializar al personal.</p>", "orden": 1, "responsables": [2]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 70, "fields": {"pregunta": "2 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno Abierto?", "eje": 3, "estado": "Aprobado", "respuesta": "<p>Adem&aacute;s de las que ya se est&aacute;n aplicando. Se est&aacute;n desarrollando plataformas TICs, estas&nbsp;facilitar&aacute;n a las personas ya que podr&aacute;n realizar tr&aacute;mites como&nbsp;para una mayor facilidad de manejo y control de&nbsp;contribuyente al realizar las gestiones con documentos.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>En breve se habilitar&aacute;n&nbsp;las Oficina de Acceso a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica, para cumplir con la Ley 5.282/14 art. 6. Para los cual tienen un apoyo externo y est&aacute;n capacitando a los funcionarios que ocuparan esas oficinas.</p>", "orden": -19, "responsables": []}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 72, "fields": {"pregunta": "\u00bfSe pudo acceder a la realizaci\u00f3n del Monitoreo en la Municipalidad de Ciudad del Este?", "eje": 8, "estado": "No aprobado", "respuesta": "<p>No se pudo acceder a informaciones de la municipalidad de Ciudad del Este. Para ver m&aacute;s informaci&oacute;n ir a detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 11, 12, 13]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 73, "fields": {"pregunta": "1 - \u00bfC\u00f3mo verifican que en la microplanificaci\u00f3n hayan participado padres, madres y estudiantes en la priorizaci\u00f3n de necesidades para la intervenci\u00f3n con recursos del FONACIDE?", "eje": 9, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>A trav&eacute;s de la coordinaci&oacute;n de la instituci&oacute;n &nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 74, "fields": {"pregunta": "2 - \u00bfSeguir\u00e1 y respetar\u00e1 el listado de priorizaci\u00f3n a la hora de asignar recursos del FONACIDE para obras en aulas, ba\u00f1os, mobiliarios y otros espacios?", "eje": 9, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Como regularmente se realiza se respetar&aacute; el listado de priorizaci&oacute;n presentado conforme planificaci&oacute;n.</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 75, "fields": {"pregunta": "3 - \u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 priorizado para aulas, ba\u00f1os, mobiliarios y otros espacios durante los 100 primeros d\u00edas de su gesti\u00f3n? \u00bfDe qu\u00e9 manera?", "eje": 9, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Se buscar&aacute; asegurar el inicio de dichas obras agilizando todo el proceso licitatorio conforme exige la ley.</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 76, "fields": {"pregunta": "4 - \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar la ejecuci\u00f3n financiera y f\u00edsica de las obras con recursos del FONACIDE para un mayor control de parte de la ciudadan\u00eda?", "eje": 9, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>A trav&eacute;s de la presentaci&oacute;n de los proyectos y especificaciones ante el Ministerio de Educaci&oacute;n y Cultura</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 77, "fields": {"pregunta": "1 - \u00bfCu\u00e1ndo entrar\u00e1 en funcionamiento la Oficina de Acceso Ciudadano a la Informaci\u00f3n P\u00fablica? 1.1 Especificar el estado  de la Oficina de Acceso Ciudadano a la Informaci\u00f3n", "eje": 11, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Entrar&aacute; en funcionamiento la Oficina de Acceso Ciudadano a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica conforme disponibilidad presupuestaria.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 78, "fields": {"pregunta": "2 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomenten la transparencia por medio de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n (TICs)?  2.1 Especificar programas y estado en que se encuentran.", "eje": 11, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Ver en detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 79, "fields": {"pregunta": "3 - \u00bfC\u00f3mo facilitar\u00e1 la informaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda de forma innovadora para cumplir con todos los requerimientos del art\u00edculo 8 de la Ley 5282/14 en los primeros 100 d\u00edas de gobierno?", "eje": 11, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Publicaci&oacute;n de datos en el sitio Web de la municipalidad, detallando entre otras cosas: Listado de Funcionarios, presupuesto del a&ntilde;o en curso, detalle de ingresos, ejecuci&oacute;n presupuestaria. Actualizaci&oacute;n peri&oacute;dica de los mismos, asignando 1 persona exclusiva para la coordinaci&oacute;n con los diferentes sectores para la provisi&oacute;n de los datos y su posterior publicaci&oacute;n.</p>", "orden": 1, "responsables": [10, 12]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 80, "fields": {"pregunta": "1 - \u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecuado para la financiaci\u00f3n de planes, programas y proyectos de inclusi\u00f3n de personas con discapacidad? 1.1 \u00bfA cu\u00e1nto asciende?", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 81, "fields": {"pregunta": "2 - Nombrar los proyectos y el grado de adjudicaci\u00f3n de recursos.", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Ver en detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 82, "fields": {"pregunta": "3 - \u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad en igualdad de oportunidades y por concurso de m\u00e9ritos en la comuna, de cumplimiento con la \u201cLey 2479/2004 y la modificatoria Ley 3585/2008 sobre Reserva del Empleo P\u00fablico para personas con discapacidad\u201d?", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 83, "fields": {"pregunta": "3.1 -\u00bfPodr\u00eda especificar la cantidad y las \u00e1reas laborales a que corresponden?", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Ver en detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 84, "fields": {"pregunta": "3.2  \u00bfPuede especificar el porcentaje de inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad que se prev\u00e9 lograr?", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Ver en detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 85, "fields": {"pregunta": "4 - \u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de accesibilidad en sentido amplio en sus obras y servicios a encarar, que garanticen la igualdad de oportunidades a las personas con discapacidad en su traslado y acceso, como parte de la responsabilidad de los municipios de dar cumplimiento a la Ley 4934/13 de Accesibilidad al medio f\u00edsico para las personas con discapacidad?", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 86, "fields": {"pregunta": "4.1 - Especificar acciones de accesibilidad que den respuestas a los siguientes indicadores seg\u00fan barreras", "eje": 10, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Ver en detalles.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [3, 11]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 87, "fields": {"pregunta": "1-\t\u00bfYa se encuentra integrado el Consejo?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 88, "fields": {"pregunta": "2- En caso afirmativo. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 conformado?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Conforme al art&iacute;culo 46 de la Ley 1680/01</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 89, "fields": {"pregunta": "3- \u00bfCuenta el consejo con presupuesto asignado para la implementaci\u00f3n de programas integrales de ni\u00f1ez y adolescencia?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>No</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 90, "fields": {"pregunta": "4 - \u00bfA cu\u00e1nto asciende?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin respuesta.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 91, "fields": {"pregunta": "5- Nombrar los programas y el grado de adjudicaci\u00f3n de recursos", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin respuesta.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 92, "fields": {"pregunta": "6- \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, mediano y largo plazo?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Ver en detalles.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 93, "fields": {"pregunta": "7- El gobierno municipal  \u00bfCuenta con estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n en las pol\u00edticas de ni\u00f1ez y adolescencia de la Comuna?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>No.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 94, "fields": {"pregunta": "8- \u00bfCuenta con una base de datos y registros estad\u00edsticos sobre la situaci\u00f3n de los ni\u00f1os y adolescentes?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>No.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 95, "fields": {"pregunta": "9 - Existe participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes en alg\u00fan nivel de decisi\u00f3n (participaci\u00f3n protag\u00f3nica)? 9.1 - \u00bfCu\u00e1les son los mecanismos de participaci\u00f3n?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 96, "fields": {"pregunta": "10-\tEn relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por las inundaciones, \u00bfExiste una base de datos?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>No.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 97, "fields": {"pregunta": "11-\t\u00bfQu\u00e9 programas se est\u00e1n implementando?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Sin respuesta.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 98, "fields": {"pregunta": "12- \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministerio de Educaci\u00f3n y Cultura para el cumplimiento de la Ley N\u00b0 5136/13 de Educaci\u00f3n Inclusiva? 12.1 - Si la respuesta fue si: \u00bfDe qu\u00e9 manera?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.&nbsp;Como parte del proyecto el Centro Educativo Municipal cuenta con educaci&oacute;n inclusiva.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 99, "fields": {"pregunta": "13 - \u00bfCuentan con un plan de estrategias de intervenci\u00f3n en caso de trasgresi\u00f3n de los derechos de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes? 13.1 - Explicar las estrategias", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.&nbsp;Conforme al Art&iacute;culo 50 de la Ley 1680/01 &ldquo;C&oacute;digo de la Ni&ntilde;ez y la Adolescencia&rdquo;.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 100, "fields": {"pregunta": "14 - \u00bfCuenta con profesionales con criterios claros en relaci\u00f3n a los derechos de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que puedan habilitar o clausurar hogares de abrigo?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 101, "fields": {"pregunta": "15 - \u00bfLa CODENI cuenta con un equipo asesor interdisciplinario? 15.1 - En  caso de que no cuenten. \u00bfEst\u00e1 prevista su conformaci\u00f3n?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 102, "fields": {"pregunta": "16 - \u00bfTienen establecido el mecanismo o programas que apoyen a las medidas alternativas a la privaci\u00f3n de libertad para adolescentes en conflicto con la ley penal? 16.1 - \u00bfCu\u00e1les son esos mecanismos?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.&nbsp;</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 103, "fields": {"pregunta": "17 - \u00bfSe est\u00e1n realizando gestiones a efectos de que las entidades de formaci\u00f3n profesional provean  capacitaci\u00f3n a los adolescentes trabajadores?", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Si.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.pregunta", "pk": 104, "fields": {"pregunta": "18 - La consejer\u00eda por mandato del CNA debe proveer de guarder\u00edas, salas maternales y jardines infantiles para la atenci\u00f3n del ni\u00f1o cuyos padres trabajen; a fin de cumplir con esa atribuci\u00f3n, que gestiones se est\u00e1n realizando? 18.1 - Indicar las gestiones o guarder\u00edas habilitadas.", "eje": 12, "estado": "Sin Esdado", "respuesta": "<p>Existen 5 guarder&iacute;a municipales.</p>", "orden": 1, "responsables": [1]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 2, "fields": {"titulo": "Presupuesto Discapacidad", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n Ejecutiva de Pol&iacute;ticas para Personas con Discapacidad (Municipalidad de Asunci&oacute;n)</p>\r\n\r\n<p>Directora Lic. Ver&oacute;nica Koch</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Si, el monto asciende a los&nbsp;Gs.1.032.950.000 Se remiti&oacute; plan operativo del 2016. Seg&uacute;n el presupuesto asignado y la reprogramaci&oacute;n que se solicitar&aacute;, estimamos se podr&aacute; ejecutar una buena parte de lo planeado.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Detalle de los rubros:</strong></p>\r\n\r\n<p>Este presupuesto ser&aacute; reprogramado en varios de sus items ya que no corresponde a las necesidades de su Direcci&oacute;n.</p>\r\n\r\n<p><strong>Proyectos y Grado de Adjudicaci&oacute;n de los Recursos:</strong></p>\r\n\r\n<p>Lo que se ha avanzado en el POA (Plan Operativo Anual) es con recursos propios.</p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/?p=2289\" target=\"_blank\">Curso b&aacute;sico de lengua de Se&ntilde;as para funcionarios</a>.</p>\r\n\r\n<p>- La sensibilizaci&oacute;n y capacitaci&oacute;n a funcionarios sobre trato adecuado a Personas con Discapacidad, comenz&oacute; en marzo.</p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/?p=1484\" target=\"_blank\">El Fortalecimiento del COMUDIS, (Consejo Municipal por los Derechos Humanos de las Personas con Discapacidad)</a>, comenz&oacute; en el&nbsp;mes de marzo.</p>\r\n\r\n<p>- En el Proyecto <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/colegiantes-asuncenos-aprenden-sobre-discapacidad-con-proyecto-ponte-en-mi-lugar\" target=\"_blank\">&ldquo;</a><a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/colegiantes-asuncenos-aprenden-sobre-discapacidad-con-proyecto-ponte-en-mi-lugar\" target=\"_blank\">Ponte en mi lugar</a><a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/colegiantes-asuncenos-aprenden-sobre-discapacidad-con-proyecto-ponte-en-mi-lugar\" target=\"_blank\">&rdquo;</a>,&nbsp;se est&aacute; coordinando con los colegios, talleres comienzan en abril.</p>\r\n\r\n<p>- Proyecto &quot;Vecinos sin Barreras&quot;, actividades arrancan el 04 de abril en 10 centros municipales y tres zonas.</p>\r\n\r\n<p>- Se lanz&oacute; el <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/wp-content/uploads/2016/03/mapadisca_h.pdf\" target=\"_blank\">mapa de servicios para Personas con Discapacidad</a>.</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar el documento:&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/06/presupuesto__2016.pdf\" target=\"_blank\">Presupuesto 2016 - Enero a Marzo (PDF)</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>* <a href=\"/media/uploads/2016/04/06/disponibilidad-presupuestaria-2016-enero-a-marzo.xlsx\" target=\"_blank\">Presupuesto 2016 - Enero a Marzo (XLS)</a></strong></p>", "link": "Presupuesto_Discapacidad", "preguntas": [4]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 3, "fields": {"titulo": "Inclusi\u00f3n Laboral", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n Ejecutiva de Pol&iacute;ticas para Personas con Discapacidad (Municipalidad de Asunci&oacute;n)</p>\r\n\r\n<p>Directora Lic. Ver&oacute;nica Koch</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Yo dir&iacute;a que la municipalidad &quot;SI&quot; promueve la inclusi&oacute;n, tal vez actualmente no de la forma correcta. La municipalidad fue pionera en la Inclusi&oacute;n laboral de funcionarios con Discapacidad a partir del a&ntilde;o 1992, La dificultad radica m&aacute;s que nada, en en que la Direcci&oacute;n de Recursos Humanos, no asume el rol que le corresponde con los funcionarios con Discapacidad. Todo esto est&aacute; en proceso de cambio.&quot;</p>\r\n\r\n<p>Se ha realizado un censo en el a&ntilde;o 2011, y que actualmente se encuentra desactualizado, sin embargo, ya se ha hecho&nbsp;el&nbsp;&nbsp;<strong><a href=\"http://m.dncp.gov.py/llamado/304674.html\" target=\"_blank\">Llamado a Concurso para la Realizaci&oacute;n de censo al personal Municipal.</a>&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Descargar el</strong> <strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/06/censo-actualizada-210911.xlsx\" target=\"_blank\">Censo 2011 (XLS)</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Descargar el <a href=\"/media/uploads/2016/05/11/contrato.pdf\" target=\"_blank\">Contrato</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Ver el documento&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/11/proveedor-adjudicado.JPG\" target=\"_blank\">Proveedor adjudicado</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Ver el documento <a href=\"/media/uploads/2016/05/11/codigo-de-contratacion.pdf\" target=\"_blank\">C&oacute;digo de contrataci&oacute;n</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Ver el documento&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/28/llamado-concurso-censo-304674_Gxcr67S.jpg\" target=\"_blank\">LLAMADO-CONCURSO-CENSO-304674</a></strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/28/llamado-concurso-censo-304674_Gxcr67S.jpg\" target=\"_blank\"><strong>&nbsp;(JPG)</strong></a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "Inclusion_Laboral", "preguntas": [12]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 4, "fields": {"titulo": "Medidas de Accesibilidad", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n Ejecutiva de Pol&iacute;ticas para Personas con Discapacidad (Municipalidad de Asunci&oacute;n)</p>\r\n\r\n<p>Directora Lic. Ver&oacute;nica Koch</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Si ha incorporado. En cuanto a las&nbsp;barreras arquitect&oacute;nicas, corresponde a la Direcci&oacute;n de Desarrollo Urbano y Direcci&oacute;n de Tr&aacute;nsito. Las&nbsp;barreras urban&iacute;sticas (que presentan las estructuras y mobiliarios urbanos de sitios hist&oacute;ricos, espacios no edificados p&uacute;blicos y privados), corresponde a la Direcci&oacute;n de Desarrollo Urbano.</p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:693px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:10px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Barreras</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:10px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Acciones</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:30px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- Barreras arquitect&oacute;nicas (en el interior de los edificios, y medios de transporte)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:30px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- La pregunta sobre barreras arquitect&oacute;nicas, corresponde a la Direcci&oacute;n de Desarrollo Urbano y Direcci&oacute;n de Tr&aacute;nsito</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:40px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- Barreras urban&iacute;sticas (que presentan las estructuras y mobiliarios urbanos de sitios hist&oacute;ricos, espacios no edificados p&uacute;blicos y privados)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:40px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- Corresponde a la Direcci&oacute;n de Desarrollo Urbano</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:60px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>-Barreras de comunicaci&oacute;n (sistema braille, comunicaci&oacute;n alternativa, lectura f&aacute;cil, audio informaci&oacute;n, entre otros)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:60px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/se-inicio-curso-de-lengua-de-senas-para-funcionarios-municipales\" target=\"_blank\">Curso B&aacute;sico e intermedio de lengua de se&ntilde;as.</a></p>\r\n\r\n\t\t\t<p>- <a href=\"https://drive.google.com/file/d/0B_1uoMRPuU-IQlpoS0t2RzZHaUE/view\" target=\"_blank\">Formularios en Braille de uso p&uacute;blico.</a></p>\r\n\r\n\t\t\t<p>- Se est&aacute;n coordinando filmaciones en Lengua de se&ntilde;as, sobre tr&aacute;mites b&aacute;sicos para subir en la WEB</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:60px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- Barreras culturales y sociales (<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/taller-sobre-buen-trato-discapacitados-se-realizo-en-el-colegio-tecnico-javier\" target=\"_blank\">campa&ntilde;as de sensibilizaci&oacute;n de los derechos de las personas con discapacidad</a> que desmitifique los prejuicios entorno a la misma)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:60px; width:347px\">\r\n\t\t\t<p>- Talleres de sensibilizaci&oacute;n y concienciaci&oacute;n a funcionarios municipales de atenci&oacute;n directa al p&uacute;blico.</p>\r\n\r\n\t\t\t<p>- Se tiene programado para este a&ntilde;o, seg&uacute;n POA el dise&ntilde;o de una campa&ntilde;a a ser ejecutada 2017</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>", "link": "accesibilidad", "preguntas": [16]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 5, "fields": {"titulo": "Proyectos de Gobierno Abierto", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Jefe de Servicios del &Aacute;rea Social de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Abogado Mariano Bareiro</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>La Municipalidad de Asunci&oacute;n aspira a un trabajo en conjunto con la ciudadania. Para ello trabaja los cuatro ejes de Gobierno Abierto de la Siguiente manera.</p>\r\n\r\n<p><strong>Participaci&oacute;n ciudadana:</strong></p>\r\n\r\n<p>- El&nbsp;Foro de Educaci&oacute;n: <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/area-social-invita-al-primer-foro-municipal-de-educacion-de-los-barrios\" target=\"_blank\">Ver Publicaci&oacute;n</a></p>\r\n\r\n<p>- Foro&nbsp;Juventud, tesoro de mi Ciudad: <a href=\"http://bit.ly/1WolJ29\" target=\"_blank\">V</a><a href=\"http://www.asuncion.gov.py/intendencia/foro-juvenil-conto-con-participacion-del-intendente-ferreiro\" target=\"_blank\">er Publicaci&oacute;n</a></p>\r\n\r\n<p>- Monitoreo de la gesti&oacute;n comunal: <a href=\"http://bit.ly/1WolJ29\" target=\"_blank\">V</a><a href=\"http://www.asuncion.gov.py/gestion-ambiental/organizaciones-de-la-sociedad-civil-monitorearan-la-gestion-municipal\" target=\"_blank\">er Publicaci&oacute;n</a>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;Primera jornada de Gobierno Municipal en tu barrio: <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/area-social-invita-la-jornada-de-gobierno-municipal-en-tu-barrio\">Ver Publicaci&oacute;n</a></p>\r\n\r\n<p><strong>Rendici&oacute;n de Cuentas</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>- </strong>Presentaci&oacute;n de 100 d&iacute;as de Gesti&oacute;n Municipal: <a href=\"http://bit.ly/1WolJ29\" target=\"_blank\">V</a><a href=\"http://www.asuncion.gov.py/intendencia/intendente-ferreiro-brindo-un-informe-de-gestion-sobre-sus-100-primeros-dias-al-frente-del-municipio-capitalino\" target=\"_blank\">er Publicaci&oacute;n&nbsp;</a></p>\r\n\r\n<p><strong>Transparencia:</strong></p>\r\n\r\n<p>Portal AsuHesaka:&nbsp;<a href=\"http://asusaka.mca.gov.py/web/app.php/pagos-mensuales.html\" target=\"_blank\">Sistema de Informaci&oacute;n de Pagos de Salarios</a></p>\r\n\r\n<p><strong>Tecnolog&iacute;a e innovaci&oacute;n</strong></p>\r\n\r\n<p>Servicios Online: <a href=\"http://appserver.mca.gov.py/reclamosmca/faces/index.xhtml\" target=\"_blank\">Reclamos y Consultas online</a></p>", "link": "proyectos-gobierno-abierto", "preguntas": [48, 50]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 7, "fields": {"titulo": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "contenido": "<p><strong>&nbsp;Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Jefe de Servicios del &Aacute;rea Social de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Abogado Mariano Bareiro</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>El mecanismo de rendici&oacute;n de cuentas se realiza todos los a&ntilde;os durante el Congresos anual de comisiones vecinales. Como lo estipula la ordenanza.&nbsp;Ord. No 569/15</p>\r\n\r\n<p>Este a&ntilde;o se realizar&aacute; el s&aacute;bado 29 y domingo 30 de octubre en el Centro Paraguayo Japon&eacute;s.</p>\r\n\r\n<p>Documento:</p>\r\n\r\n<p><strong>Ordeanza Municipal 659/15</strong>:&nbsp;<a href=\"http://monitoreo.aquieneselegimos.org.py/media/uploads/2016/04/27/orden-2015-569-reglamento-de-cv-coordinadoras-de-cv-consejo.pdf\" target=\"_blank\">Reglamento de las Comisiones vecinales, Coordinadoras de comisiones vecinales y Consejo de coordinadoras de comisiones vecinales de la ciudad de Asunci&oacute;n. (PDF)</a></p>", "link": "mecanismo-rendicion-cuentas", "preguntas": [52]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 8, "fields": {"titulo": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Jefe de Servicios del &Aacute;rea Social de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Abogado Mariano Bareiro</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>La Municipalidad de Asunci&oacute;n se comprometi&oacute; a trabajar durante los 5 a&ntilde;os con todas las organizaciones civiles de forma abierta y activa que trabajen dentro del marco del Eje del Gobierno Abierto.</p>\r\n\r\n<p>Representantes de&nbsp;ONGs. con el Intendente y Directores: <strong>Ver Publicaci&oacute;n</strong></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"http://www.tierranueva.org.py/\" target=\"_blank\">Tierra Nueva</a> y <a href=\"http://www.fedem.org.py/\" target=\"_blank\">FEDEM Federaci&oacute;n de Entidades Vecinalistas del Paraguay</a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp; Representando al Observatorio de Control y Veedur&iacute;a Ciudadana de Central</p>\r\n\r\n<p>- Red Paraguaya por Ciudades Sustentables&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- INLID Incubadora de Lideres&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"http://www.saraki.org/\" target=\"_blank\">Fundaci&oacute;n Saraki</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"http://www.enfoque.org.py/\" target=\"_blank\">Enfoque Ni&ntilde;ez&nbsp;</a></p>\r\n\r\n<p>-<a href=\"http://www.cird.org.py/\" target=\"_blank\"> Fundaci&oacute;n CIRD (Centro de Informaci&oacute;n y Recursos para el Desarrollo)&nbsp;</a></p>", "link": "alianza-organizaciones-gobierno-abierto", "preguntas": [56]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 9, "fields": {"titulo": "Transparencia por medio de TICS", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Dpto. Atenci&oacute;n al ciudadano&nbsp;de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Sergio Daniel Mongel&oacute;s</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>La Municipalidad de Asunci&oacute;n cuenta con un portal de libre acceso llamado HESAKA, en donde los ciudadanos pueden consultar el listado actual de funcionarios municipales, as&iacute; como otros detalles referentes a sus RR. HH, cumpliendo con las normas establecidas en la ley 5282/14</p>\r\n\r\n<p>Adem&aacute;s, se est&aacute;n trabajando en m&aacute;s portales para facilitar el acceso a la informaci&oacute;n de la gesti&oacute;n municipal. Actualmente se puede hacer gestiones ingresado a la p&aacute;gina de servicios online que cuenta con estas dos acciones:</p>\r\n\r\n<p>- Sistema de Gesti&oacute;n de Denuncias y Reclamos, que tambi&eacute;n es utilizado como una v&iacute;a para solicitar informes</p>\r\n\r\n<p>- Sistema de Gesti&oacute;n de Expedientes</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>En cuanto a las gestiones para la creaci&oacute;n de las oficinas de&nbsp;acceso a la informaci&oacute;n p&uacute;blica, las gestiones&nbsp;est&aacute;n&nbsp;bastante avanzadas y solo a la&nbsp;espera de la resoluci&oacute;n del ejecutivo municipal que habilita o designa a la persona que&nbsp;tendr&aacute;&nbsp;acceso al portal&nbsp;&uacute;nico&nbsp;de&nbsp;informaci&oacute;n&nbsp;publica, ya&nbsp;que dicha resoluci&oacute;n es un requisito&nbsp;por parte de la SENATIC.</p>\r\n\r\n<p>Ver Servicios Online:&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Reclamos Online</strong>&nbsp;<strong><a href=\"http://appserver.mca.gov.py/reclamosmca/faces/index.xhtml\" target=\"_blank\">Bienvenido a los Servicios Online</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>ASU Hesaka &nbsp; &nbsp;&nbsp;<a href=\"http://asusaka.mca.gov.py/web/app.php/pagos-mensuales.html\" target=\"_blank\"><u>Sistema de Informaci&oacute;n de Pagos de Salarios\u200b</u></a></strong></p>", "link": "transparencia-tics", "preguntas": [58, 60]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 10, "fields": {"titulo": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Jefe de Servicios del &Aacute;rea Social de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Abogado Mariano Bareiro y &nbsp;Lic.&nbsp;Sergio Daniel Mongel&oacute;s -&nbsp;Dpto. Atenci&oacute;n al ciudadano</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">En cuanto a las gestiones para la creaci&oacute;n de las oficinas de&nbsp;acceso a la informaci&oacute;n p&uacute;blica, las gestiones&nbsp;est&aacute;n&nbsp;bastante avanzadas y solo a la&nbsp;espera de la resoluci&oacute;n del ejecutivo municipal que habilita o designa a la persona que&nbsp;tendr&aacute;&nbsp;acceso al portal&nbsp;&uacute;nico&nbsp;de&nbsp;informaci&oacute;n&nbsp;publica, ya&nbsp;que dicha resoluci&oacute;n es un requisito por parte de la SENATIC, actualmente la Municipalidad de Asunci&oacute;n cuenta con un Departamento de Atenci&oacute;n al Ciudadano que cumple con todas las normas requeridas para la buena&nbsp;atenci&oacute;n&nbsp;y evacuaci&oacute;n de consultas, denuncias y reclamos realizados por los ciudadanos.</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Contamos con oficinas establecidas con exclusividad para la atenci&oacute;n ciudadana, as&iacute; como 6 l&iacute;neas directas para todo tipo de consultas ciudadanas.</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Como la municipalidad tiene un presupuesto para la oficia de informaci&oacute;n y para el departamento de informaci&oacute;n al ciudadano. Ese mismo presupuesto se utilizar&iacute;a para la Futura Oficina de Acceso a la Informaci&oacute;n. &nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Para mantener la Oficina de Acceso a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica se utilizar&aacute; el mismo recurso asignado.</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar:&nbsp;<strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/06/presupuesto-area-social-para-el-2016.docx\" target=\"_blank\">Presupuesto &Aacute;rea Social 2016 (DOC)</a></strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar:&nbsp;<strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/07/presupuesto-area-social-2016.xlsx\" target=\"_blank\">Presupuesto &Aacute;rea Social 2016 (XLS)</a></strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar<strong>: <a href=\"/media/uploads/2016/04/28/ord-2015-600-preupuesto.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza N&ordm; 600/15 que aprueba el presupuesto 2016</a><a href=\"/media/uploads/2016/04/28/ord-2015-600-preupuesto_VbZvARX.pdf\" target=\"_blank\">&nbsp;(pdf)</a></strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar:<strong> <a href=\"/media/uploads/2016/04/28/atencion-al-ciudadano.jpg\" target=\"_blank\">N&uacute;meros de Atenci&oacute;n al Ciudadano</a><a href=\"/media/uploads/2016/04/28/atencion-al-ciudadano_WNqZ2BR.jpg\" target=\"_blank\">&nbsp;(jpg)</a></strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar:<a href=\"/media/uploads/2016/04/28/departamento-de-atencion-al-consumidos_7WRNiaG.jpg\" target=\"_blank\"> </a><strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/28/departamento-de-atencion-al-consumidos.jpg\" target=\"_blank\">Acuerdos para la implementaci&oacute;n de la Oficina de Acceso a la Informaci&oacute;n y herramientas TICs.</a></strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/28/departamento-de-atencion-al-consumidos_7WRNiaG.jpg\" target=\"_blank\"><strong>(jpg)</strong></a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "presupuesto-oficina-acceso-informacion", "preguntas": [70, 62, 63, 64]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 11, "fields": {"titulo": "Consejo Municipal de la Ni\u00f1ez", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Se ha iniciado el proceso de convocatoria para la reactivaci&oacute;n del Consejo Municipal de Ni&ntilde;ez y Adolescencia <a href=\"/media/uploads/2016/04/26/pedido-reactivacion-_para-consejo-municipal.docx\" target=\"_blank\">&quot;Pedido de reactivaci&oacute;n para el Consejo Municipal&quot;</a>. El Consejo est&aacute; integrado, seg&uacute;n ordenanza municipal por representantes de las Comisiones Vecinales, ONGs, un representante del Ejecutivo Municipal, un representante de la Junta Municipal, Representantes de Organizaciones de Ni&ntilde;os, &nbsp;Se prev&eacute; su funcionamiento para el mes de mayo del corriente a&ntilde;o.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">En el presupuesto del a&ntilde;o 2016 el Consejo Municipal como tal, no cuenta con presupuesto asignado para la implementaci&oacute;n de programas integrales de ni&ntilde;ez y adolescencia, pero si con rubros para gastos administrativos de funcionamiento que asciende aproximadamente a Gs. 3.014.350 . Por su parte, la Intendencia Municipal, en este caso, representada por la Direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y adolescencia cuenta con presupuesto asignados a la atenci&oacute;n integral de NNA. El monto asignado es aproximadamente de Gs. 2.358.963.315.</p>", "link": "consejo-ninez", "preguntas": [1]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 12, "fields": {"titulo": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">a- 2 Escuelas Municipales con un presupuesto asignado de gs 367.100.000</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">b-&nbsp;5 Comedores Infantiles y refuerzo escolar: atenci&oacute;n a NNA de barrios de Asunci&oacute;n en situaci&oacute;n de fragilidad.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; Comedor Mercado 4 ; asignaci&oacute;n Gs 166.421.000 ( con suspensi&oacute;n del servicio por las obras de refacci&oacute;n del mercado 4)</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; Comedor Pelopincho: Gs 131.055.480</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; Comedor Mercado de Abasto: Gs 160.656.000</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; Comedor San Felipe: Gs 158.619.000</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; Comedor Terminal : Gs 108.514.460</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; Comedor Guillermo Ocampos: Gs. 68.432.000</p>\r\n\r\n<p>c- 3 guarder&iacute;as: Mercado 4 asignaci&oacute;n de Gs 221.562.900</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp; &nbsp; &nbsp;Mercado de Abasto: asignaci&oacute;n de Gs 152.080.625</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Tapytami: asignaci&oacute;n Gs 332.890.000</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "programas-ninez", "preguntas": [2]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 13, "fields": {"titulo": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">El municipio en su rol educador es una oportunidad para integrar a la ciudadan&iacute;a en su contexto, por lo que debe replantearse la funci&oacute;n y darle un nuevo sentido al mismo, pasar de un rol pasivo, mero espectador de los acontecimientos sociales a construir verdaderas comunidades de aprendizajes, convivencia</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Actualmente se encuentra en el proceso de construcci&oacute;n de una herramienta de inclusi&oacute;n basada en la participaci&oacute;n protag&oacute;nica de los ciudadanos/as para el dise&ntilde;o e implementaci&oacute;n de las pol&iacute;ticas municipales del sector que son los <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/area-social-invita-al-primer-foro-municipal-de-educacion-de-los-barrios\" target=\"_blank\">Foros Municipales de Educaci&oacute;n</a>, entendiendo educaci&oacute;n en su sentido amplio e integrador de calidad de vida y bienestar ciudadano. Se realizar&aacute;n durante el a&ntilde;o en curso y ser&aacute;n mensualmente de desde el abril a diciembre.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">El gobierno Municipal cuenta con convenios de cooperaci&oacute;n interinstitucional con Organizaciones no Gubernamentales involucradas con el sector NI&Ntilde;EZ y Adolescencia y participa de Mesas Interinstitucionales con organismos del estado central, SEN, SNNA) de pol&iacute;ticas p&uacute;blicas del sector.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:&nbsp;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/03/convenio-interinstitucional.docx\" target=\"_blank\">convenio-interinstitucional.docx</a></p>", "link": "inclusion-sociedad-ninez", "preguntas": [5]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 14, "fields": {"titulo": "Base de datos y estad\u00edsticas de ni\u00f1ez", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Actualmente la Direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y Adolescencia no cuenta con una base de datos y registro estad&iacute;sticos propios de la situaci&oacute;n de los ni&ntilde;os y adolescentes. La informaci&oacute;n con la cuenta son los estudios realizados por la CDIA sobre el sector.</p>\r\n\r\n<p>Tiene previsto en el plan estrat&eacute;gico acciones tendientes a instalar un sistema de datos y registros estad&iacute;sticos y realizar la previsi&oacute;n presupuestaria para iniciar el proceso en el a&ntilde;o 2017.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<strong><a href=\"http://monitoreo.aquieneselegimos.org.py/media/uploads/2016/04/06/version-borrador-plan-area-social-ninez.xlsx\" target=\"_blank\">Versi&oacute;n Borrador Plan Area Social - Ni&ntilde;ez (XLS)</a></strong></p>", "link": "estadisticas-ninez", "preguntas": [6]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 15, "fields": {"titulo": "Instancia de Participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Se encontraron registros y antecedentes del funcionamiento de un Consejo de NNA del periodo de gesti&oacute;n anterior y se ha incluido en los planes de la Direcci&oacute;n la reactivaci&oacute;n del mismo.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">En ese sentido tiene previsto la realizaci&oacute;n del Foro de Ni&ntilde;os/as y Adolescentes en el marco de la pol&iacute;tica p&uacute;blica de la SNNA de promoci&oacute;n del derecho a la participaci&oacute;n para el mes de mayo con participaci&oacute;n de 100 NNA provenientes de los territorios de los 10 Centros Municipales de Asunci&oacute;n,&nbsp;con representantes de organizaciones de NNA y del sector educativo formal.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<strong><a href=\"http://monitoreo.aquieneselegimos.org.py/media/uploads/2016/04/06/version-borrador-plan-area-social-ninez.xlsx\" target=\"_blank\">Versi&oacute;n Borrador Plan Area Social - Ni&ntilde;ez (XLS)</a></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>*<a href=\"/media/uploads/2016/04/26/programa-foro-de-nna_VaIouhC.doc\" target=\"_blank\"> P</a><a href=\"/media/uploads/2016/04/26/programa-foro-de-nna.doc\" target=\"_blank\">rograma-foro-de-nna.doc</a></strong></p>", "link": "participacion-ninez", "preguntas": [7]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 16, "fields": {"titulo": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por inundaciones", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">No existe una base de datos propia en la Comuna por ahora. Se est&aacute; organizando un censo para el relevamiento de datos en esos territorios.<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/municipalidad-de-asuncion-convoca-jovenes-voluntarios-para-censos-en-los-refugios\" target=\"_blank\"> &quot;Municipalidad de Asunci&oacute;n convoca a jovenes voluntarios para censo en los refugios&quot;</a></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Las acciones desarrolladas han respondido a las necesidades de inscripci&oacute;n en el registro civil y <a href=\"/media/uploads/2016/04/06/campana-de-identificacion.pdf\" target=\"_blank\">campa&ntilde;a de cedulaci&oacute;n a los ni&ntilde;os y ni&ntilde;as</a>&nbsp;y&nbsp;la poblaci&oacute;n en general ubicada en los refugios de damnificados (ya se realizaron en dos de ellos, COPACO y MBURICAO) y <a href=\"/media/uploads/2016/04/06/documentoasistenciapsicologica.pdf\" target=\"_blank\">asistencia psicol&oacute;gica</a> con la organizaci&oacute;n CO-BA&Ntilde;ADOS en Mburicao .</p>\r\n\r\n<p>El plan estrat&eacute;gico en elaboraci&oacute;n del dise&ntilde;o prev&eacute; como una acci&oacute;n prioritaria el dise&ntilde;o para la instalaci&oacute;n de un sistema de protecci&oacute;n a NNA en situaci&oacute;n de emergencias en los refugios.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/06/documentoasistenciapsicologica.pdf\">Documento sobre Asistencia Psicol&oacute;gica</a></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/06/coloniasdevacaciones.pdf\" target=\"_blank\">Colonia de Vacaciones</a></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:&nbsp;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/06/campana-de-identificacion.pdf\">Campa&ntilde;a de Cedulaci&oacute;n</a></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp;</p>", "link": "inundaciones-ninez", "preguntas": [8]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 17, "fields": {"titulo": "Trabajo en conjunto con MEC en Educaci\u00f3n Inclusiva", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Una, de las dos, escuelas municipales, re&uacute;ne las condiciones y requerimientos de lo establecidos en la ley mencionada en relaci&oacute;n a barreras arquitect&oacute;nicas<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/escuela-municipal-onondivepa-arranco-ano-lectivo-2016\" target=\"_blank\">&nbsp;&quot;Escuela Municipal O&ntilde;ondivepa arranc&oacute; el a&ntilde;o lectivo 2016&quot;</a>. En la otra empezaran los trabajos de adecuaci&oacute;n de los espacios f&iacute;sicos para superar dichas barreras ya que no cuenta con los requerimientos establecidos en la Ley.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Se iniciar&aacute;n procesos de capacitaci&oacute;n al personal docente y directivo de dichas escuelas en atenci&oacute;n a ni&ntilde;os/ as y adolescentes con discapacidad. Se articular&aacute;n acciones con la Direcci&oacute;n de Personas con Discapacidad del &aacute;rea Social. \u200b</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/26/ley-5136-de-educacion-inclusiva.pdf\" target=\"_blank\">ley-5136-de-educacion-inclusiva.pdf</a></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/26/fotos-de-la-escuela-onondivepa.docx\" target=\"_blank\">fotos-de-la-escuela-onondivepa.docx</a></p>", "link": "mec-ninez", "preguntas": [9]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 18, "fields": {"titulo": "Intervenci\u00f3n en caso de transgresi\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Se cuenta con un <a href=\"/media/uploads/2016/04/06/manual-de-intervencion-en-caso-de-transgresion.pdf\" target=\"_blank\">manual de intervenci&oacute;n en caso de transgresi&oacute;n</a>, que es aplicado por CODENI a trav&eacute;s de consejeros que tienen el rol de mediaci&oacute;n y de vinculaci&oacute;n del &ldquo;caso&rdquo; con otras instancias de acuerdo a las necesidades del recurrente.</p>", "link": "intervencion-transgresion", "preguntas": [10]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 19, "fields": {"titulo": "Profesionales con criterios para habilitar o clausurar hogares de abrigo", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Se cuenta con recursos humanos que se encuentran en proceso de capacitaci&oacute;n y formaci&oacute;n para fortalecer competencias profesionales en el &aacute;rea y se est&aacute; identificando y reubicando nuevo personal id&oacute;neo para desempe&ntilde;arse en el &aacute;rea en la CODENI. Son abogados y estudiantes del &uacute;ltimo curso de la carrera.</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p>*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/06/profesionalconcriteriosparahabilitaroclausurarhogares.pdf\" target=\"_blank\">Planilla de Profesionales con criterio para habilitar Hogares de Abrigo</a></p>", "link": "hoares-abrigo", "preguntas": [11]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 20, "fields": {"titulo": "Equipo Asesor Codeni", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Est&aacute; en proceso de conformaci&oacute;n. La CODENI tambi&eacute;n est&aacute; en un proceso de fortalecimiento que incluye la instalaci&oacute;n de un equipo interdisciplinario, actualmente se cuentan con abogados profesionales y una psic&oacute;loga. Gradualmente se est&aacute;n instalando en los centros municipales (5 de 10) de acuerdo a las condiciones y al personal con que se cuenta.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Documento:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/06/equipo-interdisciplinario-de-la-codeni.pdf\" target=\"_blank\">Planilla de Equipo Interdisciplinario de la CODENI</a></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/06/jornadacapacitacioncodeni.pdf\" target=\"_blank\">Jornada de Capacitaci&oacute;n</a></strong></p>", "link": "equipo-asesor-codeni", "preguntas": [13]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 21, "fields": {"titulo": "Mecanismos ante privaci\u00f3n de libertad de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">No, no contamos con mecanismos o programas que apoyen a las medidas alternativas a la privaci&oacute;n de la libertad para adolescentes en conflicto con la Ley penal.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Las acciones que incluye el plan estrat&eacute;gico de la direcci&oacute;n en construcci&oacute;n, est&aacute;n enfocadas a la prevenci&oacute;n del incurrimiento de actos que trasgredan lo establecido en lo penal.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp;</p>", "link": "mecanismo-privacion-libertad", "preguntas": [14]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 22, "fields": {"titulo": "Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n profesional para adolescentes", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>La direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y Adolescencia ha participado desde el &aacute;rea de educaci&oacute;n en las propuestas de elaboraci&oacute;n del programa &ldquo;Asunci&oacute;n te Incluye&rdquo; de la Direcci&oacute;n General del &Aacute;rea Social, que tiene como prop&oacute;sito brindar oportunidades de capacitaci&oacute;n y formaci&oacute;n a j&oacute;venes y adultos trabajadores informales, limpiavidrios, cuicacoches y otras personas en situaci&oacute;n de calle para una inserci&oacute;n laboral formal. En ese sentido cuenta con un <a href=\"/media/uploads/2016/05/02/dibujo.jpg\" target=\"_blank\">Centro de alfabetizaci&oacute;n </a>y culminaci&oacute;n de la escolaridad de adolescentes y j&oacute;venes en esa situaci&oacute;n.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "formacion-capacitacion-ninez", "preguntas": [15]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 23, "fields": {"titulo": "Guarder\u00edas", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Direcci&oacute;n&nbsp;de Ni&ntilde;ez y Adolescencia - Municipalidad de Asunci&oacute;n<br />\r\nDirectora: Lic. Nilda Mellid Brizuela</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Ver respuestas a las preguntas 2 y 3.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<strong><a href=\"http://monitoreo.aquieneselegimos.org.py/media/uploads/2016/04/06/version-borrador-plan-area-social-ninez.xlsx\" target=\"_blank\">Versi&oacute;n Borrador Plan Area Social - Ni&ntilde;ez (XLS)</a></strong></p>", "link": "guarderias", "preguntas": []}}, {"model": "main.articulo", "pk": 24, "fields": {"titulo": "Plan de programas y proyectos enfoque pedag\u00f3gico", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion<br />\r\nProf. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Las acciones en ejecuci&oacute;n, actualmente son; atenci&oacute;n a ni&ntilde;os/as de padres, madres trabajadoras/as, a trav&eacute;s de tres guarder&iacute;as; alimentaci&oacute;n infantil a trav&eacute;s de 5 comedores; Educaci&oacute;n Inicial y escolar b&aacute;sica a trav&eacute;s de dos escuelas municipales, y alfabetizaci&oacute;n de j&oacute;venes y adultos para la culminaci&oacute;n de la escolaridad obligatoria a trav&eacute;s del centro de alfabetizaci&oacute;n de j&oacute;venes y adultos.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Los programas y proyectos con enfoque pedag&oacute;gico est&aacute;n en proceso de construcci&oacute;n que permitir&aacute;n reconvertir los servicios que actualmente existen y crear nuevos desde una perspectiva filos&oacute;fica y pedag&oacute;gica m&aacute;s integradora basada en el ejercicio de los derechos. El mismo forma parte del Plan estrat&eacute;gico del &Aacute;rea Social cuya filosof&iacute;a pol&iacute;tica y los principios parten de concebir al municipio en su rol educador como una oportunidad para integrar a la ciudadan&iacute;a en su contexto, por lo que debe replantearse la funci&oacute;n y darle un nuevo sentido al mismo, pasar de un rol pasivo, mero espectador de los acontecimientos sociales a construir verdaderas comunidades de aprendizajes y convivencia.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">M&aacute;s a&uacute;n cuando el espacio municipal se considera un importante articulador de la diversidad, del desarrollo como un proyecto integral de personas y colectivos sociales y de la profundizaci&oacute;n en la democracia a trav&eacute;s de la participaci&oacute;n de la ciudadan&iacute;a</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Se constituye en un nivel importante de participaci&oacute;n educativa y supone un espacio de gesti&oacute;n adecuado para tomar decisiones sobre cuestiones educativas por su proximidad con los problemas y necesidades de la ciudadan&iacute;a</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Los principios que la orientan son:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Igualitarismo con equidad</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Participaci&oacute;n protag&oacute;nica</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Gratuidad de las acciones educativas</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Calidad de los servicios prestados.</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Articulaci&oacute;n en las intervenciones con organizaciones civiles, barriales y del Estado.</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p>Descargar <strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/10/version-borrador-plan-area-social.xlsx\" target=\"_blank\">Versi&oacute;n Borrador Plan &Aacute;rea Social (XLS)</a></strong></p>", "link": "programas-proyectos-enfoque-pedagogico", "preguntas": [42]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 25, "fields": {"titulo": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion<br />\r\nProf. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Hay tres guarder&iacute;as actualmente que dependen del municipio; se encuentran actualmente en el proceso de fortalecimiento con el objeto de ponerlas en condiciones de infraestructura, salubridad, materiales y recursos humanos como tambi&eacute;n el cambio en la modalidad de la provision de alimentos para los ni&ntilde;os y ni&ntilde;as que asisten a ellas. (dejar de prepararlas en las cocinas y pasar a la modalidad por licitaci&oacute;n); el cambio del paradigma de &ldquo;guarder&iacute;as&rdquo; a centros de atenci&oacute;n integral a la primera infancia, y darle continuidad a la prestaci&oacute;n del servicio sin interrupciones entre los meses de diciembre a febrero, ya que no lo hacian.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Es uno de los&nbsp;periodos del a&ntilde;o en que las familias comerciantes, vendedores y empleados de comercios de los Mercado de Abasto y del mercado 4 vinculados al servicio, se encuentran con mayor actividad de ventas y se acent&uacute;a la necesidad de mantener abiertos los Centros a los ni&ntilde;os y ni&ntilde;as con un car&aacute;cter m&aacute;s recreativo y con actividades propias de una colonia de vacaciones.</p>\r\n\r\n<p>Dos de los tres servicios est&aacute;n funcionando normalmente, previo reacondicionamiento, reubicaci&oacute;n de recursos humanos y gestiones que posibilitaron la disponibilidad de recursos financieros provenientes del presupuesto para la provisi&oacute;n de insumos de cocina y materiales did&aacute;cticos, el tercer centro (mercado N&deg; 4) se le dar&aacute; &nbsp;&nbsp;&nbsp;apertura el pr&oacute;ximo 14 del mes en curso.</p>\r\n\r\n<p><strong>Enlaces externos:</strong></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/mercado-no-4/ninos-de-la-guarderia-municipal-del-mercado-4-reinician-actividades\" target=\"_blank\">NI&Ntilde;OS DE LA GUARDER&Iacute;A MUNICIPAL DEL MERCADO 4 REINICIAN ACTIVIDADES</a></p>\r\n\r\n<p><strong>Descargar imagen:</strong></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/abasto-2.jpg\" target=\"_blank\">abasto-2.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/abasto-3.jpg\" target=\"_blank\">abasto-3.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/abasto-4.jpg\" target=\"_blank\">abasto-4.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/abasto-5.jpg\" target=\"_blank\">abasto-5.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/tapytami-1.jpg\" target=\"_blank\">tapytami-1.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/tapytami-2.jpg\" target=\"_blank\">tapytami-2.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/tapytami-3.jpg\" target=\"_blank\">tapytami-3.jpg</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/17/tapytami-4.jpg\" target=\"_blank\">tapytami-4.jpg</a></p>", "link": "guarderias-primera-infancia", "preguntas": [43]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 26, "fields": {"titulo": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "contenido": "<p dir=\"ltr\"><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">No cuentan con habilitaci&oacute;n y reconocimiento de Educaci&oacute;n Inicial del MEC . El proceso de fortalecimiento mencionado arriba, incluye el ordenamiento del servicio de modo a alinear su organizaci&oacute;n y funcionamiento a lo establecido en el reglamento de la educaci&oacute;n inicial del MEC para su futuro reconocimiento&hellip; meta de ser alcanzada para el a&ntilde;o en curso.</p>", "link": "habilitacion-mec-guarderias", "preguntas": [65]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 27, "fields": {"titulo": "Guarder\u00edas y comedores con perspectiva pedag\u00f3gica y educativa", "contenido": "<p><strong>Responde</strong>:</p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Guarderias:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Cuentan con la perspectiva pedag&oacute;gica establecida en el <a href=\"/media/uploads/2016/05/04/plan-nacional-de-primera-infancia-py-2020.pdf\" target=\"_blank\">Plan Nacional de Desarrollo Integral de Atenci&oacute;n a la Primera Infancia</a>, &nbsp;vigente y que fuera aprobado en el periodo presidencial del 2008 al 2012 por resoluci&oacute;n &nbsp;N&deg; &nbsp;01/ 2011 del Consejo Nacional de la Ni&ntilde;ez y la Adolescencia , por la cual se aprueba el Plan nacional de Desarrollo Integral de la Primera Infancia, elaborado conjuntamente con el Ministerio de Salud P&uacute;blica y Bienestar Social, el Ministerio de Educaci&oacute;n y Cultura y la Secretaria Nacional de Ni&ntilde;ez y Adolescencia del 1 de julio de 2011.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">En dicho Plan se expresa que&rdquo; la primera infancia es la etapa de desarrollo del ni&ntilde;o y la ni&ntilde;a, desde su nacimiento hasta los 8 a&ntilde;os de edad; es en la misma que su atenci&oacute;n necesariamente debe ser integral para incluir el cuidado o protecci&oacute;n que necesita, para preservar la vida en sus aspectos b&aacute;sicos (salud, nutrici&oacute;n, prevenci&oacute;n y afecto) y favorecer su sano y adecuado crecimiento.&rdquo;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Por ello es que el alcance del enunciado de arriba incluye el nivel de la educaci&oacute;n inicial y el primer ciclo de la educaci&oacute;n escolar b&aacute;sica que se imparten en las dos escuelas municipales, que son: la escuela Mangaratu Rape de Vi&ntilde;as Cue y la escuela O&ntilde;pondivepa de Loma Pyta y que cuentan con el reconocimiento del MEC.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Asimismo, para incluir la educaci&oacute;n o desarrollo que implica procesos educativos oportunos y pertinentes, dentro de la concepci&oacute;n del ni&ntilde;o, ni&ntilde;a como persona humana en continua formaci&oacute;n, son concebidos como :</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">La primera infancia es sujeto de derechos, que se caracterizan por ser integrales e indivisibles,</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Los derechos del ni&ntilde;o y la ni&ntilde;a, son exigibles porque fueron reconocidos por la Convenci&oacute;n Internacional de los Derechos del Ni&ntilde;o (Nueva York, 1989), con la participaci&oacute;n y acuerdo del Estado Paraguayo,</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\">Por otro lado, la integralidad de las necesidades y derechos del ni&ntilde;o y la ni&ntilde;a, tambi&eacute;n implica la integralidad de la atenci&oacute;n, por lo que su gesti&oacute;n institucional requiere del concurso articulado, coordinado y complementario de las intervenciones institucionales, dentro del sector de la atenci&oacute;n a la infancia, y dentro del &aacute;rea social del Estado y las organizaciones de la sociedad civil.</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Las guarder&iacute;as se encuentran con una poblaci&oacute;n que va desde el a&ntilde;o y 6 meses, maternal, a 4 a&ntilde;os ese es el grupo&nbsp;etario que asiste a los servicios , la ampliaci&oacute;n de mismo de 0 al a&ntilde;o de vida depender&aacute; del proceso de formaci&oacute;n y contrataci&oacute;n de especialistas en el nivel maternal , a ser incluido en el proyecto de presupuesto del a&ntilde;o 2017. En las escuelas el grupo correspondiente a primera infancia es el que tiene de 3 a 8 a&ntilde;os y que abarcan los niveles de educaci&oacute;n inicial y primer ciclo de la educaci&oacute;n escolar b&aacute;sica.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Comedores:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Se cuenta con una perspectiva pedag&oacute;gica con un enfoque educativo para los comedores infantiles que est&aacute; en proceso de dise&ntilde;o y responder&aacute; al Plan estrat&eacute;gico del &aacute;rea social.</p>\r\n\r\n<p>Se pretende convertir los comedores escolares en espacios de formaci&oacute;n integral, en Centros de Atenci&oacute;n Integral a la Ni&ntilde;ez y la Adolescencia, donde se brinden oportunidades de formaci&oacute;n, recreaci&oacute;n, desarrollo de capacidades art&iacute;sticas, deportivas, cient&iacute;ficas a trav&eacute;s del desarrollo de proyectos socio afectivos que act&uacute;en como dispositivos de prevenci&oacute;n al riesgo socialal que est&aacute;n expuestos &nbsp;los NNA que asisten a los servicios ; acompa&ntilde;amiento en el proceso de escolarizaci&oacute;n (apoyo pedag&oacute;gico y psicopedag&oacute;gico) &nbsp;y la implementaci&oacute;n de la estrategia de nivelaci&oacute;n a estudiantes con sobreedad basado en la experiencia desarrollada por el MEC .</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Este proceso de reconversi&oacute;n del servicio de comedores a Centros, se realizar&aacute; gradualmente con base al presupuesto para el a&ntilde;o 1017 , en el que se prev&eacute; incluir en el proyecto de presupuesto para la implementaci&oacute;n de tres de ellos. Se espera incorporar en los sucesivos presupuestos hasta el a&ntilde;o 2019, y &nbsp;completar asi los 10 centros que funcionaran en cada uno de los territorios donde se encuentran ubicados los centros municipales.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/04/hacia-un-plan-municipal-de-educacion.pdf\">hacia-un-plan-municipal-de-educacion.pdf</a></p>", "link": "perspectiva-pedagogica-guarderias", "preguntas": [66]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 28, "fields": {"titulo": "Profesionales para la atenci\u00f3n en las guarder\u00edas", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Las guarder&iacute;as cuentan con personal , pero no todos poseen &nbsp;la formaci&oacute;n ni la especializaci&oacute;n requerida para la atenci&oacute;n;&nbsp;entre los y las profesionales se encuentran, docentes del nivel inicial, docentes del nivel de educaci&oacute;n escolar b&aacute;sica, sicopedagogas, trabajador social, personal del &aacute;rea de salud, enfermeras, pediatras que aun resultan insuficiente, adem&aacute;s los ni&ntilde;os y ni&ntilde;as &nbsp;son asistidos por el personal profesional de dispensarios de salud dependientes del policl&iacute;nico municipal en casos espec&iacute;ficos. (odontolog&iacute;a, y otros).</p>\r\n\r\n<p>Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p>*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/04/personal-guarderias.xlsx\" target=\"_blank\">personal-guarderias.xlsx</a></p>", "link": "profesionales-atencion-guarderias", "preguntas": [67]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 29, "fields": {"titulo": "Comedores habilitados", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">La municipalidad cuenta con cinco comedores infantiles que atienden entre 30 a 60 ni&ntilde;os/as y adolescentes ubicados en territorios de San Felipe, (artigas y Per&uacute;); Pelopincho (Chacharita) , Guillermo Ocampos ( asentamiento G.Ocampos); Mercado de Abasto; y &nbsp;Terminal de Asunci&oacute;n. Actualmente solo uno &nbsp;de ellos ( San Felipe) &nbsp;se encuentra funcionando y el resto, &nbsp;sin brindar el servicio porque se ha iniciado un proceso de refacci&oacute;n y acondicionamiento de las condiciones de salubridad, seguridad e infraestructura.</p>\r\n\r\n<p>No se registran antecedentes de habilitaci&oacute;n y por ello la Direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y Adolescencia ha solicitado a las instancias correspondientes la verificaci&oacute;n de los locales con el objeto de realizar las adecuaciones correspondientes para obtener la habilitaci&oacute;n de los mismos. Se han incluido a los cinco comedores en el proceso de licitaci&oacute;n para la provisi&oacute;n de alimentos en la modalidad de licitaci&oacute;n mencionada mas arriba<strong>.</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Descargar el documento</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>*&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/05/05/fotos-del-comedor-san-felipe.docx\" target=\"_blank\">fotos-del-comedor-san-felipe.docx</a></strong></p>", "link": "comedores-habilitados", "preguntas": [44]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 30, "fields": {"titulo": "Enfoque pedag\u00f3gico de comedores", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">La idea no es solo ir a alimentarse,&nbsp;la idea es que no sea solo un comedor, sino que sea un espacio en donde los ni&ntilde;@s no est&eacute;n en la calle, y tengan&nbsp;opciones de desarrollo en otras &aacute;reas. Que hayan actividades de recreaci&oacute;n,&nbsp;de formaci&oacute;n en otras &aacute;reas, y que los ni&ntilde;@s que entran a la ma&ntilde;ana o tarde, hayan almorzado o no, vayan a estos centros,&nbsp;almuercen y luego hagan sus actividades y tareas all&iacute;.&nbsp;Que sea un espacio socio-afectivo,&nbsp;que les pueda dar oportunidades a l@s ni&ntilde;@s y&nbsp;que les permita vivenciar otras experiencias&nbsp;que no sean las que pasan (drogas etc.)</p>\r\n\r\n<p>Un instrumento que queremos implementar en los Centros para los ni&ntilde;@s &nbsp;es&nbsp;la estrategia de nivelaci&oacute;n de aprendizajes.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Los ni&ntilde;@s tienen dos a&ntilde;os cronol&oacute;gicos m&aacute;s de la edad que tienen para estar en ciertos grados. Se elabor&oacute;&nbsp;una estrategia donde se conoci&oacute; otras experiencias. Se instal&oacute;&nbsp;la estrategia y se trabajo materiales, en que&nbsp;se los nivelaba en dos a&ntilde;os a los ni&ntilde;os y se les&nbsp;pon&iacute;a en el grado que ten&iacute;a que estar acorde a su edad con todas las competencias y capacidades necesarias.&nbsp;</p>", "link": "enfoque-pedagogico-comedores", "preguntas": []}}, {"model": "main.articulo", "pk": 31, "fields": {"titulo": "Programas Alfabetizaci\u00f3n j\u00f3venes y adultos", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrota</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">La municipalidad de asunci&oacute;n cuenta con un centro de alfabetizaci&oacute;n de j&oacute;venes y adultos &ldquo; O&ntilde;ondivepa&rdquo; ubicado en el barrio Repulicano. Dicho centro atiende a j&oacute;venes y adultos que no han podido culminar la educaci&oacute;n escolar b&aacute;sica y la educaci&oacute;n media. El desaf&iacute;o que esta administraci&oacute;n &nbsp;&nbsp;asumir&aacute; ser&aacute; la implementar un programa de alfabetizaci&oacute;n biling&uuml;e (castellano-guarani) de j&oacute;venes y adultos que no han podido acceder a la escolarizaci&oacute;n y que en Asunci&oacute;n, representan el 4,8 % de la poblaci&oacute;n seg&uacute;n los &uacute;ltimos datos de encuestas de hogares de la administraci&oacute;n central. La meta ser&aacute; para el final de la gesti&oacute;n municipal del a&ntilde;o 2020, &ldquo;analfabetismo 0 en asunci&oacute;n&rdquo;.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">El plan prev&eacute; la instalaci&oacute;n del programa en los 10 centros municipales de asunci&oacute;n y ser&aacute; gradual, de acuerdo al presupuesto aprobado que incluir&aacute; 3 centros cada a&ntilde;o fiscal.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align: justify;\">Actualmente se han iniciado las conversaciones con el GRUPO DE DIALOGOS DE EDUCAOON con el objeto de contar con su apoyo pedag&oacute;gico y experiencia para la aplicaci&oacute;n de la estrategia metodol&oacute;gica de alfabetizaci&oacute;n. Se espera iniciar este proceso a modo de piloto en un centro municipal en el segundo semestre del a&ntilde;o en curso.</p>", "link": "alfabetizacion-jovenes-adultos", "preguntas": [45]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 33, "fields": {"titulo": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Departamento de Educaci&oacute;n y Servicios - Municipalidad de Asuncion</p>\r\n\r\n<p>Prof. Ines Perrotta</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">La direcci&oacute;n cuenta con presupuesto 2016 para llevar a cabo los servicios con muchas limitaciones. No resulta suficiente para realizar las mejoras y readecuaciones necesarias en cuanto a la infraestructura, las contrataciones de personal especializado, asesoramiento y capacitaciones requeridas en el marco de la nueva visi&oacute;n filos&oacute;fica y pedag&oacute;gica de los servicios y ejecuci&oacute;n de los nuevos planes.</p>\r\n\r\n<p>Se est&aacute; trabajando en una herramienta de gesti&oacute;n que posibilite costear las acciones definidas en el Plan de modo a ir integrando al proyecto de presupuesto para el a&ntilde;o 2017 y los sucesivos las nuevas necesidades de la pol&iacute;tica municipal del &aacute;rea social y en particular de la direcci&oacute;n de ni&ntilde;ez y adolescencia, departamento de educaci&oacute;n.</p>", "link": "presupuesto-educacion", "preguntas": [47]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 34, "fields": {"titulo": "Proyectos implementados - FONACIDE", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>- Ing. Christian Meyer - Director General de FONACIDE</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:558px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:48px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Proyectos</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:48px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Barrio</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:48px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Escuela</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:45px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Infraestructura</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:45px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">San Pablo</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:45px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Pablo L. &Aacute;vila</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:48px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Infraestructura</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:48px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">San Jos&eacute;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:48px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Vicepresidente S&aacute;nchez</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:45px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Infraestructura</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:45px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Varios</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:45px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">9 escuelas</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:50px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Almuerzo Escolar</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:50px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Varios</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:50px; width:186px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">9 instituciones</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n<p><strong>Observarci&oacute;n:</strong> En todos los casos de Infraestructura se provee provisi&oacute;n de mobiliarios.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/scan-3-memo-65-pef-2016.pdf\" target=\"_blank\">Instituciones Educativas beneficiadas en obras de Infraestructura - FONACIDE</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/scan-4-memo-50-pef-2016.pdf\" target=\"_blank\">Instituciones Educativas beneficiadas con el Alimento Escolar</a></p>", "link": "proyectos-implementados-fonacide", "preguntas": [40]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 35, "fields": {"titulo": "Principales Metas del 2016 y del 2016-2020 por cada Direcci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong> &nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- Bernardo Bozzano&nbsp;- Asesor de la Direcci&oacute;n de&nbsp;Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>- Arq. Jos&eacute; Segal&eacute;s Romero -&nbsp;Director de Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:630px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Direcci&oacute;n</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Metas 2016</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Metas al 2020</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n General de Obras</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li style=\"text-align:center\">&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li style=\"text-align:center\">&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li style=\"text-align:center\">&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li style=\"text-align:center\">&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li style=\"text-align:center\">&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li style=\"text-align:center\">&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n General de Desarrollo Urbano</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>Compilaci&oacute;n de Ordenanzas</li>\r\n\t\t\t\t<li>Aprobaci&oacute;n de planos de m&aacute;s de 1000 m<sup>2</sup></li>\r\n\t\t\t\t<li>Implementaci&oacute;n de servicios electr&oacute;nicos, en el marco del establecimiento de un Gobierno Electr&oacute;nico</li>\r\n\t\t\t\t<li>Fiscalizaci&oacute;n de 1.500 m. de Bicisendas</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>Actualizaci&oacute;n catastral</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>Finalizaci&oacute;n del prototipo del Perfil Urbano Modelo</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n General de Gesti&oacute;n Ambiental</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Cultura y Turismo</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Relaciones Interinstitucionales y Cooperaci&oacute;n Externa</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Servicios Urbanos</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Tr&aacute;nsito y Transporte</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Seguridad</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:47px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:49px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Emergencia y Desastre</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:49px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:49px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:49px; width:210px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Direcci&oacute;n de Planificaci&oacute;n</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:49px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:49px; width:210px\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t\t<li>&nbsp;</li>\r\n\t\t\t</ul>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "principales-metas-del-2016-y-del-2016-2020-por-cada-direccion", "preguntas": [29]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 36, "fields": {"titulo": "Proyectos que se piensan implementar:", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>- Bernardo Bozzano&nbsp;- Asesor de la Direcci&oacute;n de&nbsp;Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>- Arq. Jos&eacute; Segal&eacute;s Romero -&nbsp;Director de Desarrollo Urbano&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:776px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Proyectos</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Estado (Marque una opci&oacute;n)</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\"><strong>Breve descripci&oacute;n del proyecto</strong></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">1. <a href=\"http://www.asuncion.gov.py/intendencia/intendente-ferreiro-planificara-con-intendentes-del-area-metropolitana\" target=\"_blank\">Creaci&oacute;n del IAPA</a></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">Existe una ordenanza aprobada</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">2. Asunci&oacute;n Eco-sustentable</p>\r\n\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">3. Integraci&oacute;n entre el borde costero del r&iacute;o Paraguay y la Ciudad</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">4. Sistema de desag&uuml;e pluvial y cloacal</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">5. Mejoramiento Integral del Tr&aacute;fico y del Transporte P&uacute;blico</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:44px; width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">6. Programa de rehabilitaci&oacute;n y reconversi&oacute;n del Centro Hist&oacute;rico</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:44px; width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:44px; width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:34px; width:237px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">7. Rehabilitaci&oacute;n de Barrios y Vivienda digna</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:34px; width:283px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">A&uacute;n no tiene recursos</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:34px; width:255px\">\r\n\t\t\t<p style=\"text-align:center\">A&uacute;n no se iniciaron programas propios, pero el gobierno municipal est&aacute; trabajando en coordinaci&oacute;n con el gobierno central y la SENAVITAT en todo lo referente a vivienda digna. Ejemplo: RC4, Ba&ntilde;ado Cara Cara, entre otros.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "proyectos-que-se-piensan-implementar", "preguntas": [35]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 37, "fields": {"titulo": "Programas de corto a largo plazo", "contenido": "<p dir=\"ltr\"><strong>A corto plazo:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">a) se ha iniciado el proceso de construcci&oacute;n del plan estrat&eacute;gico del &aacute;rea social cuyos delineamientos de la pol&iacute;tica para NI&Ntilde;EZ y ADOLESCENCIA est&aacute;n centrados en la promoci&oacute;n y protecci&oacute;n de los derechos de NNA, el fortalecimiento y redimensionamiento de los servicios con que actualmente cuenta, esto es, cambiar el paradigma de guarder&iacute;as a Centros de Atenci&oacute;n Integral a la Primera Infancia, y los comedores infantiles a Centros de Atenci&oacute;n Integral a NNA y la expansi&oacute;n de los servicios de modo a llegar al territorio a trav&eacute;s de cada uno de los centros municipales de asunci&oacute;n.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">b) Descentralizaci&oacute;n de la atenci&oacute;n de la CODENI en los centros municipales de Asunci&oacute;n, con la instalaci&oacute;n de consejeros en cada centro. C) realizaci&oacute;n del Foro de Ni&ntilde;os y Adolescentes y la conformaci&oacute;n del Consejo Municipal de NNA c) Campa&ntilde;as de inscripci&oacute;n en el Registro Civil y cedulaci&oacute;n a NNA de los refugios de damnificados por la crecida del rio Paraguay asentados en la ciudad de Asunci&oacute;n. d) Capacitaci&oacute;n y profesionalizaci&oacute;n de los recursos humanos involucrados en los servicios (docentes, auxiliares, personal de servicio, personal de servicio gastron&oacute;mico, administradores de centros) y de la CODENI, e) Realizaci&oacute;n de 10 Foros municipales de educaci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Para el cumplimiento de acciones y programas de la pol&iacute;tica de promoci&oacute;n y protecci&oacute;n incluida en el plan estrat&eacute;gico en construcci&oacute;n se prev&eacute; la incorporaci&oacute;n de mayor inversi&oacute;n en NNA en el presupuesto para el a&ntilde;o 2017, tambi&eacute;n en elaboraci&oacute;n.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>A mediano plazo:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">a) Apertura de tres Centros de Atenci&oacute;n Integral para la primera infancia, con resoluci&oacute;n de habilitaci&oacute;n del Nivel Inicial del MEC, b) reconversi&oacute;n de tres comedores infantiles en Centros de Atenci&oacute;n Integral a NNA, c) Programas de alfabetizaci&oacute;n a j&oacute;venes en 5 Centros municipales, d) creaci&oacute;n de una escuela municipal e) Instalaci&oacute;n de la CODENI en los 10 centros municipales,</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>A Largo plazo: </strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">a) Creaci&oacute;n de 10 centros de atenci&oacute;n integral a la primera infancia b) creaci&oacute;n de 10 Centros de Atenci&oacute;n Integral a NNA c) Creaci&oacute;n de tres escuelas municipales d) Instalaci&oacute;n de 10 Foros municipales permanentes de Educaci&oacute;n, e) Transferencia del programa Abrazo a la Municipalidad f) 10 Centros de alfabetizaci&oacute;n de j&oacute;venes y culminaci&oacute;n de la escolaridad obligatoria. (completar)</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">Descargar el documento:&nbsp;</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\"><strong>*&nbsp;<a href=\"http://monitoreo.aquieneselegimos.org.py/media/uploads/2016/04/06/version-borrador-plan-area-social-ninez.xlsx\" target=\"_blank\">Versi&oacute;n Borrador Plan Area Social - Ni&ntilde;ez (XLS)</a></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">&nbsp;</p>", "link": "programas-de-corto-a-largo-plazo", "preguntas": [3]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 38, "fields": {"titulo": "Plan de Buen Gobierno para la Municipalidad de Asunci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong>&nbsp;&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- Bernardo Bozzano&nbsp;- Asesor de la Direcci&oacute;n de&nbsp;Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>- Arq. Jos&eacute; Segal&eacute;s Romero -&nbsp;Director de Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Estamos empe&ntilde;ados actualmente a actualizar el Plan de Desarrollo Sustentable. Una vez finalizado, pensamos difundirlo m&aacute;s adelante</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/programa-de-buen-gobierno_p4RjTJR.pdf\" target=\"_blank\">Programa de Buen Gobierno (PDF)</a></p>", "link": "plan-de-buen-gobierno-para-la-municipalidad-de-asuncion", "preguntas": [18]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 39, "fields": {"titulo": "Plan Regulador de Asunci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong>&nbsp;&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- Bernardo Bozzano&nbsp;- Asesor de la Direcci&oacute;n de&nbsp;Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>- Arq. Jos&eacute; Segal&eacute;s Romero -&nbsp;Director de Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>-&nbsp;</strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/18/compendio-de-ordenanzas-plan-regulador-de-asuncion.pdf\" target=\"_blank\">Compendio de Ordenanzas relativas al Plan Regulador de Asunci&oacute;n (PDF)</a></p>", "link": "plan-regulador-de-asuncion", "preguntas": [21]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 40, "fields": {"titulo": "Ordenanzas del Plan Regulador de Asunci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong>&nbsp;&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- Bernardo Bozzano - Asesor de la Direcci&oacute;n de&nbsp;Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>- Arq. Jos&eacute; Segal&eacute;s Romero -&nbsp;Director de Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Las 10 &uacute;ltimas ordenanzas del Plan (PDF):</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>-&nbsp;</strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2014-398.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 398/14</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2014-399.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 399/14</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2014-450.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 450/14</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2014-494.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 494/14</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2015-554.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 554/15</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2015-557.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 557/15</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2015-587.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 587/15</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2015-588.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 588/15</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2015-595_texto.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 595/15</a></p>\r\n\r\n<p>- <a href=\"/media/uploads/2016/04/18/ord-2015-598_texto.pdf\" target=\"_blank\">Ordenanza 598/15</a></p>", "link": "ordenanzas-del-plan-regulador-de-asuncion", "preguntas": [23]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 41, "fields": {"titulo": "Presupuesto 2016", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong>&nbsp;&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>- Bernardo Bozzano&nbsp;- Asesor de la Direcci&oacute;n de&nbsp;Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>- Arq. Jos&eacute; Segal&eacute;s Romero -&nbsp;Director de Desarrollo Urbano</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>-&nbsp;</strong><a href=\"/media/uploads/2016/04/19/prespto-2016-x-dir-y-obj-gto.xlsx\" target=\"_blank\">Planilla del Presupuesto 2016 por Direcci&oacute;n (XLS)</a></p>", "link": "presupuesto-2016", "preguntas": [30]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 42, "fields": {"titulo": "Difusi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n financiera y f\u00edsica de las obras con recursos del FONACIDE", "contenido": "<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>- Ing. Christian Meyer - Director General de FONACIDE</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Difusi&oacute;n de las obras:</p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/fonacide/intendente-inauguro-obras-con-fondos-del-fonacide-en-loma-pyta-2\" target=\"_blank\">INTENDENTE INAUGUR&Oacute; OBRAS CON FONDOS DEL FONACIDE EN LOMA PYTA</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/fonacide/cuatro-escuelas-son-mejoradas-integralmente-con-fondos-del-fonacide\" target=\"_blank\">CUATRO ESCUELAS SON MEJORADAS INTEGRALMENTE CON FONDOS DEL FONACIDE</a></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/fonacide/verificaron-obras-de-mejoramiento-integral-en-escuela-don-luis-braille\" target=\"_blank\">VERIFICARON OBRAS DE MEJORAMIENTO INTEGRAL EN ESCUELA &ldquo;DON LUIS BRAILLE&rdquo;</a></p>", "link": "difusion-de-la-ejecucion-financiera-y-fisica-de-las-obras-con-recursos-del-fonacide", "preguntas": [41]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 43, "fields": {"titulo": "Consejo de Desarrollo Municipal", "contenido": "<p><strong>Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Jefe de Servicios del &Aacute;rea Social de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Abogado Mariano Bareiro</p>\r\n\r\n<p>El viernes 5 de febrero se realiz&oacute; la reuni&oacute;n preparatoria donde quedaron establecidas las bases para la conformaci&oacute;n &nbsp;del Consejo de Desarrollo de la Ciudad de Asunci&oacute;n, en un acto que cont&oacute; con la presencia del intendente capitalino &nbsp;Mario Ferreiro y en donde asistieron &nbsp;representantes de la ciudadan&iacute;a, vinculados a diversas &aacute;reas del quehacer nacional.</p>\r\n\r\n<p><strong>Enlace externo:</strong></p>\r\n\r\n<p>-&nbsp;<a href=\"http://www.asuncion.gov.py/intendencia/se-conformaron-las-bases-del-consejo-de-desarrollo-de-la-ciudad-de-asuncion\" target=\"_blank\">SE CONFORMARON LAS BASES DEL CONSEJO DE DESARROLLO DE LA CIUDAD DE ASUNCI&Oacute;N</a></p>", "link": "consejo-de-desarrollo-municipal", "preguntas": [54]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 45, "fields": {"titulo": "Estrategia de Inclusi\u00f3n de la Sociedad Civil en Cuanto a Educaci\u00f2n", "contenido": "<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">Obs. Actualmente educaci&oacute;n depende de la Direcci&oacute;n de Ni&ntilde;ez y Adolescencia y es un departamento, Educaci&oacute;n y servicios.</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Actualmente, la direcci&oacute;n, se encuentra en construcci&oacute;n de una herramienta de inclusi&oacute;n basada en la participaci&oacute;n protag&oacute;nica de los ciudadanos/as para el dise&ntilde;o e implementaci&oacute;n de las pol&iacute;ticas municipales del sector que son los Foros Municipales de Educaci&oacute;n, entendiendo educaci&oacute;n en su sentido amplio e integrador de calidad de vida y bienestar ciudadano. Se realizar&aacute;n durante el a&ntilde;o en curso y ser&aacute;n mensualmente de desde abril a diciembre del a&ntilde;o en curso.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">Los Foros Municipales &nbsp;de Educaci&oacute;n ser&aacute;n permanentes y concebidos como espacios de participaci&oacute;n ciudadana que buscara integrar la voz de la comunidad, ser&aacute;n la herramienta de la pol&iacute;tica y de la gesti&oacute;n para la definici&oacute;n, seguimiento y evaluaci&oacute;n del Plan Estrat&eacute;gico de Educaci&oacute;n Municipal que orientara las acciones inmediatas, a mediano y largo plazo de la administraci&oacute;n 2015-2020.</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">Tiene como objetivos:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">Movilizar a la comunidad a participar en la reflexi&oacute;n y el an&aacute;lisis de las problem&aacute;ticas sociales existentes en la comunidad y las necesidades educacionales m&aacute;s sentidas.</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">Iniciar un proceso de construcci&oacute;n de una visi&oacute;n y un proyecto educativo municipal que re&uacute;na las aspiraciones de la ciudadan&iacute;a y sus prop&oacute;sitos est&eacute;n al servicio de las personas y la cohesi&oacute;n social, especialmente de sectores de la poblaci&oacute;n en situaci&oacute;n de fragilidad social.</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Ser&aacute;n foros abiertos a la participaci&oacute;n de los ciudadanos/as, vecinos/as, ni&ntilde;os/as, j&oacute;venes organizados, adultos mayores, Comisiones vecinales, representantes de instituciones del estado, representantes de organizaciones de la sociedad civil involucradas en la problem&aacute;tica comunal en el territorio circundante a cada uno de los 10 centros municipales-</p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">Los ejes tem&aacute;ticos propuestos y sujetos a revisi&oacute;n conjuntamente con los vecinos son:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">1) Familia, Vivienda, Servicios b&aacute;sicos</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">2) Trabajo e Ingreso</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">3) Salud</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">4) Juventud, educaci&oacute;n sexual. Ocio</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">5) Infancia</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">6) Recreaci&oacute;n</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">7) Comunicaci&oacute;n, interna y externa, medios de comunicaci&oacute;n</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">8) Sistema educativo</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">9) Seguridad</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">10) Primera Infancia</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">11) Derechos, Inclusi&oacute;n.</p>\r\n\t</li>\r\n\t<li dir=\"ltr\">\r\n\t<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">12) otros</p>\r\n\t</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"text-align:justify\">El gobierno Municipal cuenta con convenios de cooperaci&oacute;n interinstitucional con Organizaciones no Gubernamentales involucradas con el sector NI&Ntilde;EZ y Adolescencia y participa de Mesas Interinstitucionales con organismos del estado central, SEN, SNNA otros ) de pol&iacute;ticas p&uacute;blicas del sector.</p>\r\n\r\n<p><strong>Enlaces externos:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.asuncion.gov.py/area-social/area-social-invita-al-primer-foro-municipal-de-educacion-de-los-barrios\" target=\"_blank\">* &Aacute;rea Social invita al primer foro municipal de Educaci&oacute;n de los Barrios</a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "estrategia-de-inclusion-de-la-sociedad-civil-en-cuanto-a-educacion", "preguntas": [46]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 46, "fields": {"titulo": "Presupuesto para los programas TICs", "contenido": "<p><strong>- Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Dpto. Atenci&oacute;n al ciudadano&nbsp;de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Sergio Daniel Mongel&oacute;s</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Las plataformas de internet Asuhesaka y Servicios Online, mantiene un presupuesto compartidos con distintas &aacute;reas encargadas del funcionamiento de todo el sistema. No tiene presupuesto espec&iacute;fico asignado para el programa tal cual. Si bien el &aacute;rea encargada del funcionamiento en el ares Social.</p>\r\n\r\n<p>Tambi&eacute;n hay otras oficinas involucradas en el adecuado funcionamiento, como los t&eacute;cnicos en sistema, operadores, dise&ntilde;adores, y hasta la compra los insumos provienen de &aacute;reas diferentes, todos que tienen un presupuesto asignado para mantener la plataforma en funcionamiento.</p>\r\n\r\n<p><strong>Documentos:</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Presupuesto 2016</strong>&nbsp;<a href=\"/media/uploads/2016/04/28/ord-2015-600-preupuesto_B9Qq8dq.pdf\" target=\"_blank\"><strong>Ordenanza 600/15 que aprueba el presupuesto para el 2016 (PDF)</strong></a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "presupuesto-para-los-programas-tics", "preguntas": [59]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 47, "fields": {"titulo": "Planilla de funcionarios municipales", "contenido": "<p><strong>- Responde:</strong></p>\r\n\r\n<p>Jefe de Servicios del &Aacute;rea Social de la Municipalidad de Asunci&oacute;n</p>\r\n\r\n<p>Abogado Mariano Bareiro</p>\r\n\r\n<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>Cualquier Ciudadano tiene la libertad de acceder a la p&aacute;gina web&nbsp;ASU Hesaka. En la cual se publican mensualmente los salarios de todos los funcionarios seg&uacute;n sus funciones. Cumpliendo con la ley de acceso a la informaci&oacute;n dentro del marco de gobierno abierto y el plan de bien gobiernos municipal.</p>\r\n\r\n<p>Paginas web:</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<strong><a href=\"http://asusaka.mca.gov.py/web/app.php/pagos-mensuales.html\" target=\"_blank\">ASU Hesaka</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong><a href=\"http://appserver.mca.gov.py/reclamosmca/faces/index.xhtml\" target=\"_blank\">Reclamos Online</a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Descargar:</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>- Ley 5.189/14&nbsp;<a href=\"http://monitoreo.aquieneselegimos.org.py/media/uploads/2016/04/28/ley-5189-14.pdf\" target=\"_blank\">LEY 5.189/14 (PDF)<u>&nbsp;</u></a></strong></p>\r\n\r\n<p><strong>- Ley 5.282/14 <a href=\"/media/uploads/2016/04/28/ley-5282-14.pdf\" target=\"_blank\">LEY 5.282/14 (PDF)</a></strong></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "planilla-de-funcionarios-municipales", "preguntas": [61]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 48, "fields": {"titulo": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">A trav&eacute;s de este comunicado informamos a la opini&oacute;n p&uacute;blica el procedimiento llevado adelante para la realizaci&oacute;n del Monitoreo de Gesti&oacute;n Municipal en la Comuna de Ciudad del Este, as&iacute; como los motivos que impidieron el control de los 100 primeros d&iacute;as de Gobierno Municipal de la administraci&oacute;n ejecutiva actual.</p>\r\n\r\n<p>A fines del 2015 e inicios del 2016 se procedi&oacute; a invitar a ONGs locales para redactar preguntas en algunas de las &aacute;reas m&aacute;s vulnerables de la sociedad: Ciudad, Educaci&oacute;n Gobierno Abierto, Discapacidad, Ni&ntilde;ez y Adolescencia. Las organizaciones integrantes de la mesa tem&aacute;tica en Ciudad del Este son la Asociaci&oacute;n de Impedidos F&iacute;sicos del Alto Paran&aacute; (AIFAP), la Fundaci&oacute;n Dequen&iacute; y la Alianza Impulsora de Gobierno Abierto (AIGA). Las mismas son especialistas en las &aacute;reas de discapacidad, ni&ntilde;ez y adolescencia, gobierno abierto y educaci&oacute;n.</p>\r\n\r\n<p>El 11 de marzo fue entregada en mesa de entrada de la Intendencia de la Municipalidad de Ciudad del Este una nota solicitando audiencia con la titular de la comuna Sandra McLeod de Zacar&iacute;as para presentarle el proyecto, sus alcances y objetivos sin embargo esta solicitud no obtuvo ninguna respuesta.</p>\r\n\r\n<p>El jueves 17 de marzo se inici&oacute; una campa&ntilde;a en redes sociales de manera a que la ciudadan&iacute;a pida a la intendente responder al monitoreo, la misma tampoco logr&oacute; el cometido. <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/campana-de-respuesta-de-sandra-mcleod_6X3Ay9N.jpg\" target=\"_blank\"><em><strong>Im&aacute;gen de la campa&ntilde;a en la Fan Page de Facebook de reAcci&oacute;n</strong></em></a></p>\r\n\r\n<p>El lunes 28 de marzo fue presentada una nota a la Junta Municipal para que la misma solicite las respuestas al cuestionario del Monitoreo a la Intendencia. El concejal Miguel Prieto, expres&oacute; al equipo que el ejecutivo ni siquiera responde los informes solicitados por el cuerpo legislativo de la comuna este&ntilde;a.<strong><em> <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/nota-a-junta-municipal.jpg\" target=\"_blank\">Im&aacute;gen de publicaci&oacute;n en la Fan Page de Facebook de reAcci&oacute;n</a></em></strong></p>\r\n\r\n<p dir=\"ltr\">El 07 de abril A Quienes Elegimos present&oacute; el Cuestionario del Monitoreo como Pedidos de Acceso a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica &nbsp;en la Junta Municipal y en mesa de entrada de la Intendencia de Ciudad del Este. Ambos pedidos no recibieron ning&uacute;n tipo de respuestas.</p>\r\n\r\n<p>Se verifica a trav&eacute;s del presente comunicado que el proyecto A Quienes Elegimos en conjunto con las ONGs mencionadas m&aacute;s arriba, utiliz&oacute; los canales correspondientes para realizar el Monitoreo de la Gesti&oacute;n Municipal de la Intendencia de Ciudad del Este en algunas de las &aacute;reas m&aacute;s vulnerables de la sociedad como: Educaci&oacute;n, Discapacidad, Ciudad, Gobierno Abierto y Ni&ntilde;ez y Adolescencia sin embargo esto no fue posible debido a la falta de apertura del ejecutivo municipal.</p>\r\n\r\n<p>Solicitamos a la Municipalidad de Ciudad del Este cumplir con la Ley de Acceso a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica y adherirse al Portal Unificado de Acceso a la Informaci&oacute;n de manera a garantizar este derecho del cual, actualmente, la ciudadan&iacute;a este&ntilde;a no goza.</p>\r\n\r\n<p>El equipo de A Quienes Elegimos afirma que la &uacute;nica forma de tener una administraci&oacute;n transparente es a trav&eacute;s del constante control y fiscalizaci&oacute;n de parte de la ciudadan&iacute;a, por ello insta a los y las ciudadanas a participar de forma activa de la pol&iacute;tica en sus comunidades y exigir a sus autoridades el correcto desempe&ntilde;o de las funciones para las que fueron electos.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Descargar el documento:</p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/constancia-de-entrega-de-cuestionario-del-sondeo-nacional-de-candidatos-a-sandra-mcleod-de-zacarias.pdf\" target=\"_blank\">Constancia de entrega de cuestionario del Sondeo Nacional de Candidatos a Sandra McLeod de Zacar&iacute;as</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/invitacion-a-debate-a-sandra-mcleod-de-zacarias.pdf\" target=\"_blank\">Invitaci&oacute;n a Debate a Sandra McLeod de Zacar&iacute;as</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/justificacion-de-sandra-mcleod-de-zacarias-por-su-ausencia-en-el-debate-de-intendentables.pdf\" target=\"_blank\">Justificaci&oacute;n de Sandra McLeod de Zacar&iacute;as por su ausencia en el Debate de Intendentables</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/pedido-de-audiencia-con-la-intendente-de-cde.pdf\" target=\"_blank\">Pedido de Audiencia a la Intendente de CDE 11-03-16</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/pedido-de-colaboracion-en-el-monitoreo-a-la-junta-municipal-de-cde.pdf\" target=\"_blank\">Pedido de Colaboraci&oacute;n en el monitoreo a la Junta Municipal de CDE 28-04-16</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/pedido-de-acceso-a-la-informacion-publica-a-la-intendencia-de-cde.pdf\" target=\"_blank\">Pedido de Acceso a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica a la Intendencia de CDE 7-04-16</a></p>\r\n\r\n<p>* <a href=\"/media/uploads/2016/05/10/pedido-de-acceso-a-la-informacion-publica-a-la-junta-municipal-de-cde.pdf\" target=\"_blank\">Pedido de Acceso a la Informaci&oacute;n P&uacute;blica a la Junta Municipal de CDE 7-04-16</a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "monitoreo_cde", "preguntas": [72]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 49, "fields": {"titulo": "Participaci\u00f3n en la microplanificaci\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>A trav&eacute;s de la coordinaci&oacute;n de la instituci&oacute;n&nbsp;de su director con los Centros de Estudiantes, la comisi&oacute;n de padres para la elaboraci&oacute;n de la micro planificaci&oacute;n. Asimismo la participaci&oacute;n de la comunidad educativa (Padres, Docentes y Estudiantes) al momento de la entrega de mobiliarios o de la inauguraci&oacute;n de las obras llevadas a cabo con recursos del FONACIDE.</p>", "link": "participacion_microplanifiacion", "preguntas": [73]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 50, "fields": {"titulo": "Recursos FONACIDE", "contenido": "<p><strong>Respuesta:</strong></p>\r\n\r\n<p>A trav&eacute;s de la presentaci&oacute;n de los proyectos y especificaciones ante el Ministerio de Educaci&oacute;n y Cultura una vez aprobados dichos proyectos, la contrataci&oacute;n o adquisici&oacute;n se lleve a trav&eacute;s de un proceso licitatorio conforme la ley 2057/03 de Contrataci&oacute;n P&uacute;blica con Autorizaci&oacute;n de la Junta Municipal para el llamado y adjudicaci&oacute;n como asimismo los contratos respectivos y el correspondiente informe al Ministerio de Hacienda, a la Contralor&iacute;a General de la Rep&uacute;blica, a la Auditor&iacute;a General del Poder Ejecutivo y la publicaci&oacute;n respectiva de dichos informes y por &uacute;ltimo la aprobaci&oacute;n de las rendiciones de cuentas respectivas del Tribunal de Cuentas.</p>", "link": "transparencia_recursos_fonacide", "preguntas": [76]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 51, "fields": {"titulo": "Presupuesto para programas de inclusi\u00f3n", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>Asciende a Gs. 600.000.000 anuales, adem&aacute;s de las obras inclu&iacute;das dentro del proceso licitatorio.</p>", "link": "presupuesto_inclusion_discapacidad", "preguntas": [80]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 52, "fields": {"titulo": "Proyectos y adjudicaci\u00f3n de recursos", "contenido": "<p><strong>Respuesta: &nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:587px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:63px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p>Proyectos</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:63px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p>Ya tiene recursos asignados</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:63px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p>Est&aacute; en proceso de licitaci&oacute;n</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:63px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p>Cuenta con contrato</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:63px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p>Especificar estado del proyecto</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">1-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Centro de Atenci&oacute;n a Personas con Discapacidad (CAPDIS)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">2-</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Rampas.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:20px; width:117px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>", "link": "proyectos_recursos", "preguntas": [81]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 53, "fields": {"titulo": "Funcionarios con discapacidad", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:568px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Cantidad de funcionarios municipales con discapacidad</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&Aacute;reas Laborales</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:32px; width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">6 (Seis)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:32px; width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Centro Educativo Municipal</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">2 (Dos)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Municipalidad de Ciudad del Este (MCDE) - Transporte y Talleres.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">2 (Dos)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Municipalidad de Ciudad del Este (MCDE) - Centro de Procesamiento de Datos.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">1 (Uno)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Municipalidad de Ciudad del Este (MCDE) - Contabilidad</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">1 (Uno)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:284px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Municipalidad de Ciudad del Este (MCDE) - Direcci&oacute;n de Tr&aacute;nsito.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>", "link": "funcionarios_discapacidad", "preguntas": [83]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 54, "fields": {"titulo": "Inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>Porcentaje a lograr en el per&iacute;odo de un a&ntilde;o: <em>Conforme Presupuesto</em>.</p>\r\n\r\n<p>Porcentaje a lograr en el per&iacute;odo de tres a&ntilde;os:&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Porcentaje a lograr en el fin del per&iacute;odo de gobierno municipal:</p>", "link": "inclusion_laboral_discapacidad", "preguntas": [84]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 55, "fields": {"titulo": "Acciones de accesibilidad", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>1.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Cantidad de Obras previstas por a&ntilde;o (1)</p>\r\n\r\n<p>2.&nbsp;&nbsp;&nbsp; Cantidad de Obras ejecutadas en 2016 (2)</p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:613px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:315px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">Barreras</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">Acciones</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">1</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">2</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td rowspan=\"3\" style=\"height:19px; width:315px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">&bull;Barreras arquitect&oacute;nicas (en el interior de los edificios, y medios de transporte)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p>Instituciones Educativas Municipales.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p>2</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td rowspan=\"4\" style=\"height:28px; width:315px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">&bull;Barreras urban&iacute;sticas (que presentan las estructuras y mobiliarios urbanos de sitios hist&oacute;ricos, espacios no edificados p&uacute;blicos y privados)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p>Paseos Centrales.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p>6</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p>Lago de la Rep&uacute;blica.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p>1</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p>Ex-aeropuerto.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p>1</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p>Plazas.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:28px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p>4</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td rowspan=\"4\" style=\"height:31px; width:315px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">&bull;Barreras de comunicaci&oacute;n (sistema braille, comunicaci&oacute;n alternativa, lectura f&aacute;cil, audio informaci&oacute;n, entre otros)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:31px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:31px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:31px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:29px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td rowspan=\"4\" style=\"height:27px; width:315px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.75pt\">&bull;Barreras culturales y sociales (campa&ntilde;as de sensibilizaci&oacute;n de los derechos de las personas con discapacidad que desmitifique los prejuicios entorno a la misma)</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:27px; width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:149px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:76px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:73px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:72.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "acciones_accesibilidad", "preguntas": [86]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 56, "fields": {"titulo": "Programas a corto, mediano y largo plazo", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:535px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:136px\">\r\n\t\t\t<p>Proyectos</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>Corto Plazo</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:135px\">\r\n\t\t\t<p>Mediano Plazo</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>Largo Plazo</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:136px\">\r\n\t\t\t<p>Fortalecimiento al Sistema Nacional de Protecci&oacute;n y Promoci&oacute;n de Derechos de la ni&ntilde;ez<em>.</em></p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:135px\">\r\n\t\t\t<p><em>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</em> 2015 - 2020</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:136px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:135px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:136px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:135px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:17px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:136px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:135px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"height:19px; width:132px\">\r\n\t\t\t<p>&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>", "link": "programas_plazos", "preguntas": [92]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 57, "fields": {"titulo": "Profesionales con criterios claros", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>La CODENI cuenta con profesionales: Cuenta con un Director, Abogados,Psicologos y Asistentes sociales acorde al art&iacute;culo 49 del c&oacute;digo de la ni&ntilde;ez.</p>", "link": "hogares_abrigo", "preguntas": [100]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 58, "fields": {"titulo": "Mecanismos de apoyo como medidas alternativas a la privacion de libertad", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>Conforme al art&iacute;culo 202 de la ley 1680/01 y 236 del mismo c&oacute;digo.</p>", "link": "alternativas_libertad", "preguntas": [102]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 59, "fields": {"titulo": "Entidades de formaci\u00f3n profesional", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>El programa PROELA de la Fundaci&oacute;n Educacional y Desarrollo Social Santo Domingo.</p>", "link": "formacion_profesionales", "preguntas": [103]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 60, "fields": {"titulo": "Programas que fomenten la transparencia por medio de TIC`s", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:554px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:277px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Programas</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:277px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">Estado</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:277px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">La municipalidad de Ciudad del Este cuenta con un sistema inform&aacute;tico limitado y se encuentra en proceso de adquisici&oacute;n de un software que permita el mejor funcionamiento institucional como asimismo el acceso p&uacute;blico de los contribuyentes para las informaciones pertinentes.</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:277px\">\r\n\t\t\t<ol style=\"list-style-type:upper-alpha\">\r\n\t\t\t\t<li>Ya tiene recursos asignados</li>\r\n\t\t\t\t<li><strong><u>Est&aacute; en proceso de licitaci&oacute;n</u></strong></li>\r\n\t\t\t\t<li>Cuenta con contrato</li>\r\n\t\t\t\t<li>Especificar estado de la Oficina</li>\r\n\t\t\t</ol>\r\n\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td style=\"width:277px\">\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:277px\">\r\n\t\t\t<ol style=\"list-style-type:upper-alpha\">\r\n\t\t\t\t<li>Ya tiene recursos asignados</li>\r\n\t\t\t\t<li>Est&aacute; en proceso de licitaci&oacute;n</li>\r\n\t\t\t\t<li>Cuenta con contrato</li>\r\n\t\t\t\t<li>Especificar estado de la Oficina</li>\r\n\t\t\t</ol>\r\n\r\n\t\t\t<p style=\"margin-left:36.0pt\">&nbsp;</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>", "link": "programas-que-fomenten-la-transparencia-por-medio-de-tics", "preguntas": [78]}}, {"model": "main.articulo", "pk": 61, "fields": {"titulo": "Participaci\u00f3n protag\u00f3nica de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes", "contenido": "<p><strong>Respuesta:&nbsp;</strong></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;- Adolescentes representantes de colegios.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;- Miembros de Comisiones Vecinales.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "link": "participacion_protagonica", "preguntas": [95]}}, {"model": "auth.permission", "pk": 1, "fields": {"name": "Can add log entry", "content_type": 1, "codename": "add_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 2, "fields": {"name": "Can change log entry", "content_type": 1, "codename": "change_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 3, "fields": {"name": "Can delete log entry", "content_type": 1, "codename": "delete_logentry"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 4, "fields": {"name": "Can add permission", "content_type": 2, "codename": "add_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 5, "fields": {"name": "Can change permission", "content_type": 2, "codename": "change_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 6, "fields": {"name": "Can delete permission", "content_type": 2, "codename": "delete_permission"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 7, "fields": {"name": "Can add group", "content_type": 3, "codename": "add_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 8, "fields": {"name": "Can change group", "content_type": 3, "codename": "change_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 9, "fields": {"name": "Can delete group", "content_type": 3, "codename": "delete_group"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 10, "fields": {"name": "Can add user", "content_type": 4, "codename": "add_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 11, "fields": {"name": "Can change user", "content_type": 4, "codename": "change_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 12, "fields": {"name": "Can delete user", "content_type": 4, "codename": "delete_user"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 13, "fields": {"name": "Can add content type", "content_type": 5, "codename": "add_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 14, "fields": {"name": "Can change content type", "content_type": 5, "codename": "change_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 15, "fields": {"name": "Can delete content type", "content_type": 5, "codename": "delete_contenttype"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 16, "fields": {"name": "Can add session", "content_type": 6, "codename": "add_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 17, "fields": {"name": "Can change session", "content_type": 6, "codename": "change_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 18, "fields": {"name": "Can delete session", "content_type": 6, "codename": "delete_session"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 19, "fields": {"name": "Can add distrito", "content_type": 7, "codename": "add_distrito"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 20, "fields": {"name": "Can change distrito", "content_type": 7, "codename": "change_distrito"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 21, "fields": {"name": "Can delete distrito", "content_type": 7, "codename": "delete_distrito"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 22, "fields": {"name": "Can add eje", "content_type": 8, "codename": "add_eje"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 23, "fields": {"name": "Can change eje", "content_type": 8, "codename": "change_eje"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 24, "fields": {"name": "Can delete eje", "content_type": 8, "codename": "delete_eje"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 25, "fields": {"name": "Can add responsable", "content_type": 9, "codename": "add_responsable"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 26, "fields": {"name": "Can change responsable", "content_type": 9, "codename": "change_responsable"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 27, "fields": {"name": "Can delete responsable", "content_type": 9, "codename": "delete_responsable"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 28, "fields": {"name": "Can add pregunta", "content_type": 10, "codename": "add_pregunta"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 29, "fields": {"name": "Can change pregunta", "content_type": 10, "codename": "change_pregunta"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 30, "fields": {"name": "Can delete pregunta", "content_type": 10, "codename": "delete_pregunta"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 31, "fields": {"name": "Can add articulo", "content_type": 11, "codename": "add_articulo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 32, "fields": {"name": "Can change articulo", "content_type": 11, "codename": "change_articulo"}}, {"model": "auth.permission", "pk": 33, "fields": {"name": "Can delete articulo", "content_type": 11, "codename": "delete_articulo"}}, {"model": "auth.user", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$24000$AgdG47RbJzXU$ZRCKj8xYZzygjrRtAgGa7FnrBEonmFzhGeYrMf9wCr4=", "last_login": "2016-04-21T13:51:22.624Z", "is_superuser": true, "username": "rodrigo", "first_name": "", "last_name": "", "email": "rodri@girolabs.com", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-03-28T21:40:05.111Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$24000$smAqQQYIZVSq$1ulKyhIcv62NB+rke2RJ3uVxFFoiEbulAkcZ8cvnYWU=", "last_login": "2016-06-28T18:42:49.180Z", "is_superuser": true, "username": "francisco", "first_name": "Francisco", "last_name": "Samaniego", "email": "jfsamanieg@gmail.com", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-03-31T14:11:22Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 3, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$24000$qrFNWL9oKTvf$RGMaJRrOJeIQ/tQu/vP0rOXzxITioLH9Vs36bGl5kcE=", "last_login": null, "is_superuser": true, "username": "aque", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-04-18T16:07:40Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "auth.user", "pk": 4, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$24000$01BgGkTt9TBp$VsJw7eoEiooXSIe4yC0p3lT+Zvv59MV2V6uzFlPniM4=", "last_login": "2016-05-10T13:26:30.293Z", "is_superuser": true, "username": "admin", "first_name": "", "last_name": "", "email": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2016-04-19T19:22:48Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 1, "fields": {"action_time": "2016-03-28T21:43:55.416Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion", "action_flag": 1, "change_message": "Added."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 2, "fields": {"action_time": "2016-03-28T21:44:57.853Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 1, "change_message": "Added."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 3, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:19:35.542Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 1, "change_message": "Added."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 4, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:31:21.923Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 5, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:34:35.618Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 6, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:40:19.915Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Asuncion-Gobierno Abierto", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 7, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:44:30.304Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "4", "object_repr": "Asuncion-Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 8, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:46:54.892Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "5", "object_repr": "Asuncion-Ciudad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 9, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:48:01.050Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "1", "object_repr": "Enfoque Ni\u00f1ez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 10, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:49:08.807Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "2", "object_repr": "CIRD", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 11, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:49:19.357Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - E...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 12, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:49:47.505Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - E...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 13, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:51:04.723Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "2", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-2 - Nombrar los programas y el grado de adjudicaci...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 14, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:53:09.779Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "3", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-3 - \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, m...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 15, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:53:11.391Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "3", "object_repr": "Saraki", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 16, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:53:16.828Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "4", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-\u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecuado ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 17, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:53:31.442Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "4", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecuado ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a eje."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 18, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:53:43.766Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "5", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-4 - El gobierno municipal  \u00bfCuenta con estrategias...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 19, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:54:07.010Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "6", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-5 - \u00bfCuenta con una base de datos y registros esta...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 20, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:54:29.286Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "7", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-6 - \u00bfExiste participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adoles...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 21, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:54:53.618Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "8", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-7 - En relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 22, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:55:12.599Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "9", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8 - \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministe...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 23, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:55:33.772Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "10", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - \u00bfCuentan con un plan de estrategias de interve...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 24, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:55:48.017Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "11", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-10 - Cuenta con profesionales con criterios claros...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 25, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:55:50.736Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "12", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n laboral de...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 26, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:56:09.169Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "13", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-11 - \u00bfLas CODENIS cuentan con un equipo asesor int...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 27, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:56:23.634Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "14", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-12 -        \u00bfTienen establecido el mecanismo o pro...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 28, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:56:37.871Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "15", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-13 - \u00bfSe est\u00e1n realizando gestiones a efectos de q...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 29, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:56:37.937Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "16", "object_repr": "Discapacidad-3 - \u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de ac...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 30, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:56:57.912Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "17", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-14 -        La consejer\u00eda por mandato del CNA debe...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 31, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:57:25.596Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "16", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de accesi...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 32, "fields": {"action_time": "2016-03-29T14:57:47.706Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - E...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 33, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:02:37.952Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "4", "object_repr": "Red de Ciudades Sustentables", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 34, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:03:07.789Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "5", "object_repr": "Red Paraguaya por Ciudades Sustentables", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 35, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:03:19.544Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 36, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:03:59.131Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "19", "object_repr": "Ciudad-1.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 37, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:04:12.433Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "20", "object_repr": "Ciudad-1.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 38, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:04:23.751Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "21", "object_repr": "Ciudad-2- \u00bfCuenta con un Plan de Ordenamiento Urbano y Te...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 39, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:04:35.523Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "22", "object_repr": "Ciudad-2.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 40, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:04:45.706Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "23", "object_repr": "Ciudad-2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 41, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:05:05.722Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "24", "object_repr": "Ciudad-3- \u00bfCuenta con un Plan de Metas?...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 42, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:06:18.821Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "25", "object_repr": "Ciudad-3.1- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 43, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:06:30.768Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "26", "object_repr": "Ciudad-3.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 44, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:06:43.531Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "27", "object_repr": "Ciudad-4. \u00bfHa realizado un diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n ac...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 45, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:06:55.039Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "28", "object_repr": "Ciudad-4.1. En caso que si, a la pregunta 4, \u00bfPuede citar...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 46, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:07:08.667Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "29", "object_repr": "Ciudad-5. En base a un diagn\u00f3stico base, \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n la...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 47, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:07:22.569Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto estimado para 2016 y 20...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 48, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:07:33.582Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "31", "object_repr": "Ciudad-7. \u00bfCu\u00e1les son las fuentes de recaudaci\u00f3n de fondo...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 49, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:08:38.230Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "4", "object_repr": "Red de Ciudades Sustentables", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 50, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:08:59.745Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "32", "object_repr": "Ciudad-8. Enumere concretamente los 3 principales proyect...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 51, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:09:38.261Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "33", "object_repr": "Ciudad-9 - En cuanto a la regulaci\u00f3n y prestaci\u00f3n de serv...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 52, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:09:47.616Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "34", "object_repr": "Ciudad-9.1 Enumere concretamente proyectos que ya son vig...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 53, "fields": {"action_time": "2016-03-29T15:09:56.833Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "35", "object_repr": "Ciudad-9.2 Enumere concretamente proyectos que se piensan...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 54, "fields": {"action_time": "2016-03-31T13:59:40.106Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "36", "object_repr": "Educacion-\u00bfC\u00f3mo verifican que en la micro-planificaci\u00f3n haya...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 55, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:00:02.487Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "37", "object_repr": "Educacion-Citar los principales resultados realizados con lo...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 56, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:00:19.463Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "38", "object_repr": "Educacion-\u00bfSeguir\u00e1 y respetar\u00e1 el listado de priorizaci\u00f3n a ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 57, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:00:34.152Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "39", "object_repr": "Educacion-\u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 priori...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 58, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:00:46.314Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "40", "object_repr": "Educacion-\u00bfQu\u00e9 proyectos se prev\u00e9 implementar y en qu\u00e9 barri...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 59, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:01:07.534Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "41", "object_repr": "Educacion-\u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar la ej...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 60, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:01:49.029Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "42", "object_repr": "Educacion-\u00bfSe cuenta con un plan de programas y proyectos co...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 61, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:02:13.530Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "43", "object_repr": "Educacion-\u00bfCu\u00e1ntas guarder\u00edas est\u00e1n habilitadas para atender...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 62, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:03:57.339Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "44", "object_repr": "Educacion-\u00bfCu\u00e1ntos comedores se encuentran habilitados para ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 63, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:04:42.177Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "45", "object_repr": "Educacion-\u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9n implementar para la alfab...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 64, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:05:04.553Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-Desde la direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con estra...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 65, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:05:26.282Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "47", "object_repr": "Educacion-\u00bfCuenta con presupuesto asignado para llevar a cab...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 66, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:17.683Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "35", "object_repr": "Ciudad-9.2 Enumere concretamente proyectos que se piensan...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 67, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:23.425Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "34", "object_repr": "Ciudad-9.1 Enumere concretamente proyectos que ya son vig...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 68, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:27.859Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "33", "object_repr": "Ciudad-9 - En cuanto a la regulaci\u00f3n y prestaci\u00f3n de serv...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 69, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:32.794Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "32", "object_repr": "Ciudad-8. Enumere concretamente los 3 principales proyect...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 70, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:36.731Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "31", "object_repr": "Ciudad-7. \u00bfCu\u00e1les son las fuentes de recaudaci\u00f3n de fondo...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 71, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:40.765Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto estimado para 2016 y 20...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 72, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:44.923Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "29", "object_repr": "Ciudad-5. En base a un diagn\u00f3stico base, \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n la...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 73, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:48.727Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "28", "object_repr": "Ciudad-4.1. En caso que si, a la pregunta 4, \u00bfPuede citar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 74, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:52.784Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "27", "object_repr": "Ciudad-4. \u00bfHa realizado un diagn\u00f3stico de la situaci\u00f3n ac...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 75, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:09:56.672Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "26", "object_repr": "Ciudad-3.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 76, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:10:01.091Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "25", "object_repr": "Ciudad-3.1- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 77, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:10:05.236Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "24", "object_repr": "Ciudad-3- \u00bfCuenta con un Plan de Metas?...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 78, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:10:09.438Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "23", "object_repr": "Ciudad-2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 79, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:10:13.104Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "22", "object_repr": "Ciudad-2.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 80, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:10:16.448Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "21", "object_repr": "Ciudad-2- \u00bfCuenta con un Plan de Ordenamiento Urbano y Te...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 81, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:10:20.244Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "20", "object_repr": "Ciudad-1.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 82, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:11:22.888Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "2", "object_repr": "francisco", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 83, "fields": {"action_time": "2016-03-31T14:11:59.738Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "2", "object_repr": "francisco", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a first_name, last_name, email, is_staff y is_superuser."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 84, "fields": {"action_time": "2016-03-31T20:10:42.505Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 85, "fields": {"action_time": "2016-03-31T20:10:55.696Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "19", "object_repr": "Ciudad-1.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 86, "fields": {"action_time": "2016-04-01T19:08:59.748Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "42", "object_repr": "Educacion-\u00bfSe cuenta con un plan de programas y proyectos co...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 87, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:23:16.122Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Cuenta_la_Municipalidad_con_presupuesto_adecuado_para_la_financiacion_de_planes,_programas_y_proyectos_de_inclusion_de_personas_con_discapacidad?", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 88, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:24:40.867Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "1", "object_repr": "Cuenta_la_Municipalidad_con_presupuesto_adecuado_para_la_financiacion_de_planes,_programas_y_proyectos_de_inclusion_de_personas_con_discapacidad?", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 89, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:24:48.666Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto_Discapacidad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 90, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:42:52.209Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto_Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 91, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:45:50.571Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusion_Laboral", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 92, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:50:59.263Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "accesibilidad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 93, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:51:52.791Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto_Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 94, "fields": {"action_time": "2016-04-06T18:52:02.312Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusion_Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 95, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:19:20.554Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "6", "object_repr": "Observatorio de Control y Veedur\u00eda Ciudadana de Central", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 96, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:20:14.190Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "7", "object_repr": "INLID", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 97, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:22:17.521Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "8", "object_repr": "FEDEM", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 98, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:23:17.233Z", "user": 1, "content_type": 9, "object_id": "9", "object_repr": "Tierra Nueva", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 99, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:23:28.924Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPosee un Plan, Proyecto o Programa de Gobiern...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 100, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:24:23.549Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "49", "object_repr": "Gobierno Abierto-1.1 \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobie...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 101, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:25:01.254Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 102, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:25:41.325Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "51", "object_repr": "Gobierno Abierto-2.1 - \u00bfPor qu\u00e9 no se puede realizar un presupuesto...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 103, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:26:03.684Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuenta Par...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 104, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:27:07.361Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "53", "object_repr": "Gobierno Abierto-3.1 -  \u00bfCu\u00e1l es el mecanismo de rendici\u00f3n de cuent...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 105, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:27:34.485Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-4 - \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 106, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:28:07.987Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "55", "object_repr": "Gobierno Abierto-4.1 \u00bfCu\u00e1les son los mecanismos de trabajo para el ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 107, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:38:00.899Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "56", "object_repr": "Gobierno Abierto-5 - \u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la s...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 108, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:38:48.852Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "57", "object_repr": "Gobierno Abierto-5.1 \u00bfCu\u00e1les son las organizaciones de la sociedad ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 109, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:39:38.826Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "58", "object_repr": "Gobierno Abierto-6 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomente...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 110, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:40:59.554Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.1 \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 111, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:42:16.199Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "60", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.2 - \u00bfCu\u00e1l es el programa?...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 112, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:43:00.743Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 113, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:43:31.796Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "62", "object_repr": "Gobierno Abierto-8 -\u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 114, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:44:08.263Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.1- \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la I...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 115, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:44:56.279Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.2- Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 116, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:50:18.559Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "proyectos_gobierno_abierto", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 117, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:51:44.672Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "51", "object_repr": "Gobierno Abierto-2.1 - \u00bfPor qu\u00e9 no se puede realizar un presupuesto...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 118, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:52:14.061Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 119, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:53:57.714Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "53", "object_repr": "Gobierno Abierto-3.1 -  \u00bfCu\u00e1l es el mecanismo de rendici\u00f3n de cuent...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 120, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:54:37.567Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuenta Par...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 121, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:54:49.231Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "6", "object_repr": "presupuesto_participativo", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 122, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:57:08.786Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "55", "object_repr": "Gobierno Abierto-4.1 \u00bfCu\u00e1les son los mecanismos de trabajo para el ...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 123, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:57:39.200Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-4 - \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 124, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:58:12.667Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "mecanismo_rendicion_cuentas", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 125, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:58:59.386Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "57", "object_repr": "Gobierno Abierto-5.1 \u00bfCu\u00e1les son las organizaciones de la sociedad ...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 126, "fields": {"action_time": "2016-04-06T19:59:31.828Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "56", "object_repr": "Gobierno Abierto-5 - \u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la s...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 127, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:00:21.993Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "alianza_organizaciones_gobierno_abierto", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 128, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:03:20.496Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "transparencia_tics", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 129, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:06:35.600Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "presupuesto_oficina_acceso_informacion", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 130, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:25:25.129Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "11", "object_repr": "consejo_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 131, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:29:02.432Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "programas_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 132, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:42:08.853Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "programas_ninez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 133, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:43:42.144Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "inclusion_sociedad_civil_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 134, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:45:05.044Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "14", "object_repr": "base_datos_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 135, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:45:41.735Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "participacion_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 136, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:46:48.010Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "16", "object_repr": "inundaciones_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 137, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:48:09.165Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "educacion_inclusiva_mec", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 138, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:49:24.149Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "18", "object_repr": "transgresion_derechos_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 139, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:50:45.629Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "19", "object_repr": "hogares_abrigo", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 140, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:51:33.336Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "20", "object_repr": "equipo_asesor_codenis", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 141, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:52:51.055Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "21", "object_repr": "mecanismo_privacion_libertad_ninez", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 142, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:53:26.441Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "22", "object_repr": "formacion_capacitacion_adolescentes", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 143, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:54:13.014Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "23", "object_repr": "guarderias", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 144, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:56:14.386Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "8", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-7 - En relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 145, "fields": {"action_time": "2016-04-06T20:56:23.611Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "13", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-11 - \u00bfLas CODENIS cuentan con un equipo asesor int...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 146, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:01:37.223Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "16", "object_repr": "inundaciones_ninez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 147, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:06:20.679Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "18", "object_repr": "transgresion_derechos_ninez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 148, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:09:10.413Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "20", "object_repr": "Equipo_Asesor_Codeni", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo y contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 149, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:10:08.330Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "20", "object_repr": "Equipo_Asesor_Codeni", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 150, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:12:12.738Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "19", "object_repr": "Profesionales_con_criterios_para_habilitar_o_clausurar_hogares_de_abrigo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo y contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 151, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:13:09.170Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "23", "object_repr": "Guarderias", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 152, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:13:32.634Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "22", "object_repr": "Formacion_y_Capacitacion_profesional_para_adolescentes", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 153, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:14:07.392Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "21", "object_repr": "Mecanismos_ante_privacion_de_libertad_de_ninos,_ninas_y_adolescentes.", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 154, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:14:53.445Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "18", "object_repr": "Intervencion_en_caso_de_transgresion", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 155, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:15:14.152Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "Trabajo_en_conjunto_con_MEC_en_Educacion_Inclusiva", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo y contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 156, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:15:58.053Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "16", "object_repr": "Ninos,_ninas_y_adolescentes_afectados_por_inundaciones", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 157, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:16:15.261Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "Instancia_de_Participacion_de_ninos_y_ninas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 158, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:16:34.312Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "14", "object_repr": "Base_de_datos_y_estadisticas_de_ninez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 159, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:17:11.443Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias_de_inclusion_de_la_sociedad_civil_en_cuanto_a_ninez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 160, "fields": {"action_time": "2016-04-06T21:51:16.155Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto_Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 161, "fields": {"action_time": "2016-04-06T22:44:32.173Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "5", "object_repr": "Asuncion-Ciudad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 162, "fields": {"action_time": "2016-04-06T22:48:05.386Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "23", "object_repr": "Guarder\u00edas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 163, "fields": {"action_time": "2016-04-06T22:49:20.757Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 164, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:07:47.960Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 165, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:17:58.944Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 166, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:20:06.883Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 167, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:20:26.186Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 168, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:21:15.178Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 169, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:24:19.187Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 170, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:25:26.791Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "6", "object_repr": "Presupuesto participativo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 171, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:25:40.280Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 172, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:27:03.709Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 173, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:28:51.375Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 174, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:31:03.701Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 175, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:35:37.004Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 176, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:37:15.243Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 177, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:38:54.158Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "4", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecuado ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 178, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:40:38.042Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 179, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:45:22.221Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 180, "fields": {"action_time": "2016-04-07T14:46:55.534Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "11", "object_repr": "Consejo Municipal de la Ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 181, "fields": {"action_time": "2016-04-07T16:26:25.479Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 182, "fields": {"action_time": "2016-04-07T16:26:38.945Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "4", "object_repr": "Asuncion-Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 183, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:20:00.498Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 184, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:20:03.553Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 185, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:20:06.812Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 186, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:20:43.247Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "12", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n laboral de...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 187, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:20:51.698Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "16", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de accesi...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 188, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:26:35.678Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 189, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:28:34.490Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido y preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 190, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:28:48.510Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 191, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:29:04.588Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "6", "object_repr": "Presupuesto participativo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 192, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:29:17.663Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 193, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:29:26.121Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 194, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:29:33.678Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 195, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:31:22.521Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuenta Par...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 196, "fields": {"action_time": "2016-04-09T15:32:06.872Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 197, "fields": {"action_time": "2016-04-09T16:01:58.106Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Asuncion-Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 198, "fields": {"action_time": "2016-04-09T16:06:07.707Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Asuncion-Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 199, "fields": {"action_time": "2016-04-09T16:08:22.724Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Asuncion-Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 200, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:04:50.279Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "17", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-14 -        La consejer\u00eda por mandato del CNA debe...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 201, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:04:56.458Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "9", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8 - \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministe...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 202, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:05:03.478Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "3", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-3 - \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, m...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 203, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:05:09.680Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "2", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-2 - Nombrar los programas y el grado de adjudicaci...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 204, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:07:00.985Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "11", "object_repr": "Consejo Municipal de la Ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 205, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:10:52.457Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo, contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 206, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:11:21.528Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 207, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:12:02.361Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 208, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:12:35.826Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "14", "object_repr": "Base de datos y estad\u00edsticas de ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 209, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:13:06.248Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "Instancia de Participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 210, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:13:51.508Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "16", "object_repr": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por inundaciones", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 211, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:14:10.751Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "Trabajo en conjunto con MEC en Educaci\u00f3n Inclusiva", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 212, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:14:38.961Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "18", "object_repr": "Intervenci\u00f3n en caso de transgresi\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 213, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:15:01.558Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "19", "object_repr": "Profesionales con criterios para habilitar o clausurar hogares de abrigo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 214, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:15:26.244Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "20", "object_repr": "Equipo Asesor Codeni", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 215, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:15:51.102Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "21", "object_repr": "Mecanismos ante privaci\u00f3n de libertad de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 216, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:16:32.655Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "22", "object_repr": "Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n profesional para adolescentes", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido, preguntas y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 217, "fields": {"action_time": "2016-04-09T19:17:03.593Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "23", "object_repr": "Guarder\u00edas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido y preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 218, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:17:47.618Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "36", "object_repr": "Educacion-\u00bfC\u00f3mo verifican que en la micro-planificaci\u00f3n haya...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 219, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:18:15.086Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "36", "object_repr": "Educacion-1. \u00bfC\u00f3mo verifican que en la micro-planificaci\u00f3n h...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 220, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:18:48.885Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "37", "object_repr": "Educacion-1.1 Citar los principales resultados realizados co...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta, estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 221, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:19:34.507Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "38", "object_repr": "Educacion-1.2 \u00bfSeguir\u00e1 y respetar\u00e1 el listado de priorizaci\u00f3...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta, estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 222, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:20:02.963Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "39", "object_repr": "Educacion-\u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 priori...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 223, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:26:44.723Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "39", "object_repr": "Educacion-1.3 \u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 pr...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 224, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:28:43.441Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "40", "object_repr": "Educacion-1.4 \u00bfQu\u00e9 proyectos se prev\u00e9 implementar y en qu\u00e9 b...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta, estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 225, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:29:34.012Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "41", "object_repr": "Educacion-1.5 \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar l...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta, estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 226, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:29:55.051Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "42", "object_repr": "Educacion-2. \u00bfSe cuenta con un plan de programas y proyectos...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 227, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:30:24.815Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "43", "object_repr": "Educacion-3. \u00bfCu\u00e1ntas guarder\u00edas est\u00e1n habilitadas para aten...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 228, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:31:29.906Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "44", "object_repr": "Educacion-4. \u00bfCu\u00e1ntos comedores se encuentran habilitados pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 229, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:43:04.739Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "65", "object_repr": "Educacion-3.1.\u00bfTienen alguna habilitaci\u00f3n del MEC, normativa...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 230, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:43:25.859Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "66", "object_repr": "Educacion-3.2\u00bfLas mismas cuentan con una perspectiva pedag\u00f3g...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 231, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:44:30.777Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "67", "object_repr": "Educacion-3.3\u00bfCuentan con profesionales para la atenci\u00f3n en ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 232, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:45:07.501Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "47", "object_repr": "Educacion-7. \u00bfCuenta con presupuesto asignado para llevar a ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 233, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:45:31.056Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-6. Desde la direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con es...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 234, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:48:21.539Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "45", "object_repr": "Educacion-\u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9n implementar para la alfab...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 235, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:48:50.471Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "45", "object_repr": "Educacion-5. Qu\u00e9 programas se prev\u00e9n implementar para la alf...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 236, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:50:26.880Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 237, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:50:58.437Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 238, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:51:08.888Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "5", "object_repr": "Asuncion-Ciudad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 239, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:51:22.233Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 240, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:51:40.937Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "4", "object_repr": "Asuncion-Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 241, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:51:49.546Z", "user": 1, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Asuncion-Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 242, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:57:00.700Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "24", "object_repr": "Plan de programas y proyectos enfoque pedag\u00f3gico", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 243, "fields": {"action_time": "2016-04-10T20:58:56.281Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 244, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:00:21.126Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "26", "object_repr": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 245, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:02:42.460Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "27", "object_repr": "Perspectiva pedag\u00f3gica a guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 246, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:03:28.423Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "26", "object_repr": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 247, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:05:09.032Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "28", "object_repr": "Profesionales para la atenci\u00f3n en las guarder\u00edas", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 248, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:06:45.706Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "29", "object_repr": "Comedores habilitados", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 249, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:08:42.890Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "30", "object_repr": "Enfoque pedag\u00f3gico de comedores", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 250, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:09:35.891Z", "user": 1, "content_type": 10, "object_id": "68", "object_repr": "Educacion-4.1\u00bfLa misma cuenta con una perspectiva pedag\u00f3gica...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 251, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:09:46.412Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "30", "object_repr": "Enfoque pedag\u00f3gico de comedores", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 252, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:11:12.572Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "31", "object_repr": "Programas Alfabetizaci\u00f3n j\u00f3venes y adultos", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 253, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:13:31.660Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "32", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a educaci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 254, "fields": {"action_time": "2016-04-10T21:14:52.100Z", "user": 1, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 255, "fields": {"action_time": "2016-04-15T20:38:15.464Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 256, "fields": {"action_time": "2016-04-15T20:38:42.717Z", "user": 1, "content_type": 7, "object_id": "2", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 257, "fields": {"action_time": "2016-04-18T13:17:25.631Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "38", "object_repr": "Educacion-1.2 \u00bfSeguir\u00e1 y respetar\u00e1 el listado de priorizaci\u00f3...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 258, "fields": {"action_time": "2016-04-18T13:20:31.534Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "39", "object_repr": "Educacion-1.3 \u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 pr...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 259, "fields": {"action_time": "2016-04-18T13:58:37.397Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 260, "fields": {"action_time": "2016-04-18T14:04:03.273Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 261, "fields": {"action_time": "2016-04-18T14:17:14.262Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "41", "object_repr": "Educacion-1.5 \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar l...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 262, "fields": {"action_time": "2016-04-18T14:27:10.449Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 263, "fields": {"action_time": "2016-04-18T14:27:31.798Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 264, "fields": {"action_time": "2016-04-18T14:28:30.715Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 265, "fields": {"action_time": "2016-04-18T15:01:15.595Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 266, "fields": {"action_time": "2016-04-18T15:02:13.558Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "20", "object_repr": "Ciudad-1.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 267, "fields": {"action_time": "2016-04-18T15:02:31.673Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "20", "object_repr": "Ciudad-1.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 268, "fields": {"action_time": "2016-04-18T15:21:14.259Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "21", "object_repr": "Ciudad-2- \u00bfCuenta con un Plan de Ordenamiento Urbano y Te...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 269, "fields": {"action_time": "2016-04-18T15:21:52.603Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "23", "object_repr": "Ciudad-2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 270, "fields": {"action_time": "2016-04-18T15:22:22.521Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "24", "object_repr": "Ciudad-3- \u00bfCuenta con un Plan de Metas?...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 271, "fields": {"action_time": "2016-04-18T16:07:40.122Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "3", "object_repr": "aque", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 272, "fields": {"action_time": "2016-04-18T19:40:36.666Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "25", "object_repr": "Ciudad-3.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 273, "fields": {"action_time": "2016-04-18T19:41:32.545Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "26", "object_repr": "Ciudad-3.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 274, "fields": {"action_time": "2016-04-18T19:48:49.765Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "29", "object_repr": "Ciudad-5. En base a un diagn\u00f3stico base, \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n la...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 275, "fields": {"action_time": "2016-04-18T21:43:59.880Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "35", "object_repr": "Principales Metas del 2016 y del 2016-2020 por cada Direcci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 276, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:07:51.867Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "49", "object_repr": "Gobierno Abierto-1.1 \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobie...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 277, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:09:06.224Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPosee un Plan, Proyecto o Programa de  Gobier...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 278, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:13:05.503Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 279, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:15:05.190Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "35", "object_repr": "Ciudad-Enumere concretamente proyectos que se piensan imp...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 280, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:16:30.948Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "35", "object_repr": "Ciudad-10 Enumere concretamente proyectos que se piensan ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 281, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:17:05.163Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "35", "object_repr": "Ciudad-10- Enumere concretamente proyectos que se piensan...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 282, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:17:38.300Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "35", "object_repr": "Ciudad-10- Enumere concretamente proyectos que se piensan...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 283, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:20:57.477Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - E...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 284, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:21:33.509Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - E...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 285, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:23:45.858Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "2", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-2 - Nombrar los programas y el grado de adjudicaci...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 286, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:25:07.544Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido y link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 287, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:25:47.506Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "35", "object_repr": "Principales Metas del 2016 y del 2016-2020 por cada Direcci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 288, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:26:23.559Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 289, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:30:10.067Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "3", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-3 - \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, m...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 290, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:31:03.656Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "3", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-3 - \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, m...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 291, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:33:13.091Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "5", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-4 - El gobierno municipal  \u00bfCuenta con estrategias...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 292, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:34:10.232Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 293, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:34:54.479Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "6", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-5 - \u00bfCuenta con una base de datos y registros esta...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 294, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:35:34.025Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "7", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-6 - \u00bfExiste participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adoles...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 295, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:36:25.938Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "8", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-7 - En relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 296, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:37:55.933Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "35", "object_repr": "Principales Metas del 2016 y del 2016-2020 por cada Direcci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 297, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:40:14.404Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "9", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8 - \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministe...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 298, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:40:57.260Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "9", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8 - \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministe...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 299, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:41:07.698Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 300, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:43:18.366Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "10", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - \u00bfCuentan con un plan de estrategias de interve...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 301, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:44:24.224Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 302, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:44:27.593Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "8", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-7 - En relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 303, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:45:13.095Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "10", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - \u00bfCuentan con un plan de estrategias de interve...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 304, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:45:58.395Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "11", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-10 - Cuenta con profesionales con criterios claros...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 305, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:47:43.398Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "13", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-11 - \u00bfLas CODENIS cuentan con un equipo asesor int...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 306, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:48:55.303Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "14", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-12 -        \u00bfTienen establecido el mecanismo o pro...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 307, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:49:45.051Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "15", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-13 - \u00bfSe est\u00e1n realizando gestiones a efectos de q...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 308, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:50:45.713Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "17", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-14 - La consejer\u00eda por mandato del CNA debe provee...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 309, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:54:01.813Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "11", "object_repr": "Consejo Municipal de la Ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 310, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:56:19.526Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 311, "fields": {"action_time": "2016-04-18T22:59:40.147Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 312, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:02:19.585Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 313, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:07:54.315Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "37", "object_repr": "Programas de corto a largo plazo", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 314, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:08:42.132Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "37", "object_repr": "Programas de corto a largo plazo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 315, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:09:37.290Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 316, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:10:55.176Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "14", "object_repr": "Base de datos y estad\u00edsticas de ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 317, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:12:12.245Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "38", "object_repr": "Plan de Buen Gobierno para la Municipalidad de Asunci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 318, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:12:54.719Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "Instancia de Participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 319, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:13:31.036Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "Instancia de Participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 320, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:16:17.253Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "38", "object_repr": "Plan de Buen Gobierno para la Municipalidad de Asunci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 321, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:17:51.862Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "16", "object_repr": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por inundaciones", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 322, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:19:11.812Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "Trabajo en conjunto con MEC en Educaci\u00f3n Inclusiva", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 323, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:20:44.695Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "18", "object_repr": "Intervenci\u00f3n en caso de transgresi\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 324, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:22:07.597Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "19", "object_repr": "Profesionales con criterios para habilitar o clausurar hogares de abrigo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 325, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:23:53.402Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "20", "object_repr": "Equipo Asesor Codeni", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 326, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:25:07.824Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "21", "object_repr": "Mecanismos ante privaci\u00f3n de libertad de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 327, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:26:30.065Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "39", "object_repr": "Plan Regulador de Asunci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 328, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:26:34.323Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "22", "object_repr": "Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n profesional para adolescentes", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 329, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:27:54.429Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "23", "object_repr": "Guarder\u00edas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 330, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:30:25.329Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "1", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1 - \u00bfYa se encuentra integrado el Consejo? 1.1 - E...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 331, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:35:34.932Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 332, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:54:32.706Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "40", "object_repr": "Ordenanzas del Plan Regulador de Asunci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 333, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:56:51.158Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipios cuenta con un Plan de Desarrollo...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 334, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:58:11.848Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "20", "object_repr": "Ciudad-1.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 335, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:58:30.262Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "21", "object_repr": "Ciudad-2- \u00bfCuenta con un Plan de Ordenamiento Urbano y Te...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 336, "fields": {"action_time": "2016-04-18T23:58:54.304Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "23", "object_repr": "Ciudad-2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 337, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:09:20.759Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto estimado para 2016 y 20...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 338, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:10:14.571Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "40", "object_repr": "Ordenanzas del Plan Regulador de Asunci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 339, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:10:26.102Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "39", "object_repr": "Plan Regulador de Asunci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 340, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:10:37.581Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "38", "object_repr": "Plan de Buen Gobierno para la Municipalidad de Asunci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 341, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:10:57.588Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 342, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:11:14.648Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "35", "object_repr": "Principales Metas del 2016 y del 2016-2020 por cada Direcci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 343, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:14:38.792Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "41", "object_repr": "Presupuesto 2016", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 344, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:23:36.931Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "41", "object_repr": "Presupuesto 2016", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 345, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:25:53.462Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 346, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:28:49.755Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 347, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:32:42.960Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipio cuenta con un Plan de Desarrollo ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 348, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:34:28.556Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "19", "object_repr": "Ciudad-1.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 349, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:35:08.571Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "22", "object_repr": "Ciudad-2.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 350, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:35:08.574Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "25", "object_repr": "Ciudad-3.1- Si la respuesta es No: \u00bfQu\u00e9 direcciones estar...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 351, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:41:27.996Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "18", "object_repr": "Ciudad-1- \u00bfEl Municipio cuenta con un Plan de Desarrollo ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 352, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:41:45.286Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "20", "object_repr": "Ciudad-1.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 353, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:42:44.730Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "38", "object_repr": "Plan de Buen Gobierno para la Municipalidad de Asunci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 354, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:44:53.648Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "21", "object_repr": "Ciudad-2- \u00bfCuenta con un Plan de Ordenamiento Urbano y Te...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 355, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:46:40.438Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "23", "object_repr": "Ciudad-2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 356, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:50:03.467Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto estimado para 2016 y 20...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 357, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:56:17.236Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 358, "fields": {"action_time": "2016-04-19T00:56:50.667Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "36", "object_repr": "Proyectos que se piensan implementar:", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 359, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:06:16.516Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "37", "object_repr": "Educacion-1.1 Citar los principales resultados realizados co...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 360, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:08:25.310Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "36", "object_repr": "Educacion-1. \u00bfC\u00f3mo verifican que en la micro-planificaci\u00f3n h...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 361, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:11:52.258Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "38", "object_repr": "Educacion-1.2 \u00bfSeguir\u00e1 y respetar\u00e1 el listado de priorizaci\u00f3...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 362, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:12:48.046Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "39", "object_repr": "Educacion-1.3 \u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 pr...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 363, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:18:13.351Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "40", "object_repr": "Educacion-1. \u00bfQu\u00e9 proyectos se prev\u00e9 implementar y en qu\u00e9 ba...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 364, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:18:34.207Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "41", "object_repr": "Educacion-1.1 \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar l...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 365, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:19:57.898Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "40", "object_repr": "Educacion-1. \u00bfQu\u00e9 proyectos se prev\u00e9 implementar y en qu\u00e9 ba...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 366, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:55:36.055Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "42", "object_repr": "Difusi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n financiera y f\u00edsica de las obras con recursos del FONACIDE", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 367, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:57:00.979Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "41", "object_repr": "Educacion-1.1 \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar l...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 368, "fields": {"action_time": "2016-04-19T01:57:58.972Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "42", "object_repr": "Difusi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n financiera y f\u00edsica de las obras con recursos del FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 369, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:01:42.225Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "42", "object_repr": "Educacion-2. \u00bfSe cuenta con un plan de programas y proyectos...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 370, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:08:21.334Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 371, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:21:33.932Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 372, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:22:12.580Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 373, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:23:10.605Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 374, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:23:46.656Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 375, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:27:14.090Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "43", "object_repr": "Consejo de Desarrollo Municipal", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 376, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:27:54.992Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-4 - \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 377, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:42:26.509Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-6. Desde la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con es...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 378, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:42:48.495Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 379, "fields": {"action_time": "2016-04-19T02:43:49.905Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 380, "fields": {"action_time": "2016-04-19T12:32:16.535Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "26", "object_repr": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 381, "fields": {"action_time": "2016-04-19T12:33:08.069Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "26", "object_repr": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 382, "fields": {"action_time": "2016-04-19T12:35:48.108Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 383, "fields": {"action_time": "2016-04-19T12:46:46.297Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "28", "object_repr": "Profesionales para la atenci\u00f3n en las guarder\u00edas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 384, "fields": {"action_time": "2016-04-19T12:48:58.425Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "66", "object_repr": "Educacion-3.2\u00bfLas mismas cuentan con una perspectiva pedag\u00f3g...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 385, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:00:17.464Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "30", "object_repr": "Enfoque pedag\u00f3gico de comedores", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 386, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:02:15.729Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "30", "object_repr": "Enfoque pedag\u00f3gico de comedores", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 387, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:02:44.859Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPosee un Plan, Proyecto o Programa de  Gobier...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 388, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:07:29.555Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-6. Desde la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con es...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 389, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:09:06.909Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-6. Desde la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con es...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 390, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:09:21.250Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "27", "object_repr": "Guarder\u00edas y comedores con perspectiva pedag\u00f3gica y educativa", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo y contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 391, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:09:54.246Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "68", "object_repr": "Educacion-4.1\u00bfLa misma cuenta con una perspectiva pedag\u00f3gica...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 392, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:11:26.473Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "66", "object_repr": "Educacion-3.2\u00bfLas mismas cuentan con una perspectiva pedag\u00f3g...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 393, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:12:03.758Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "62", "object_repr": "Gobierno Abierto-8 -\u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 394, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:12:13.227Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "65", "object_repr": "Educacion-8. \u00bfTienen alguna habilitaci\u00f3n del MEC, normativa ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 395, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:12:39.670Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "66", "object_repr": "Educacion-9. \u00bfLas mismas cuentan con una perspectiva pedag\u00f3g...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 396, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:12:53.971Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "67", "object_repr": "Educacion-10. \u00bfCuentan con profesionales para la atenci\u00f3n en...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 397, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:13:01.573Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.1- \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la I...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 398, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:13:19.941Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.2- Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 399, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:14:24.622Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 400, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:15:21.272Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "44", "object_repr": "Foros Juveniles", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 401, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:19:40.654Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "45", "object_repr": "Estrategia de Inclusi\u00f3n de la Sociedad Civil en Cuanto a Educaci\u00f2n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 402, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:21:45.731Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "44", "object_repr": "Foros Juveniles", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 403, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:21:45.733Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "32", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a educaci\u00f3n", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 404, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:23:27.336Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-6. Desde la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con es...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 405, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:49:16.919Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 406, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:51:36.228Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "12", "object_repr": "Programas Integrales de Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 407, "fields": {"action_time": "2016-04-19T13:52:39.298Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "3", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-3 - \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, m...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 408, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:34:43.377Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "15", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-13 - \u00bfSe est\u00e1n realizando gestiones a efectos de q...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 409, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:35:52.615Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "22", "object_repr": "Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n profesional para adolescentes", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 410, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:38:02.630Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "17", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-14 - La consejer\u00eda por mandato del CNA debe provee...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 411, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:41:09.076Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "23", "object_repr": "Ciudad-2.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 412, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:42:47.797Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 413, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:43:30.171Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 414, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:44:38.239Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 415, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:45:30.817Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "44", "object_repr": "Educacion-4. \u00bfCu\u00e1ntos comedores se encuentran habilitados pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 416, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:50:19.909Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "6", "object_repr": "Presupuesto participativo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 417, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:53:31.236Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "29", "object_repr": "Comedores habilitados", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 418, "fields": {"action_time": "2016-04-19T14:55:53.384Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "27", "object_repr": "Guarder\u00edas y comedores con perspectiva pedag\u00f3gica y educativa", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 419, "fields": {"action_time": "2016-04-19T19:22:10.252Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "3", "object_repr": "aque", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a is_staff y is_superuser."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 420, "fields": {"action_time": "2016-04-19T19:22:48.715Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "4", "object_repr": "admin", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 421, "fields": {"action_time": "2016-04-19T19:22:55.980Z", "user": 1, "content_type": 4, "object_id": "4", "object_repr": "admin", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a is_staff y is_superuser."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 422, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:00:03.146Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "46", "object_repr": "Educacion-6. Desde la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n: \u00bfCuenta con es...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 423, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:15:02.064Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "42", "object_repr": "Educacion-2. \u00bfSe cuenta con un plan de programas y proyectos...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 424, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:16:49.757Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "24", "object_repr": "Plan de programas y proyectos enfoque pedag\u00f3gico", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 425, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:19:41.890Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 426, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:20:20.961Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 427, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:24:24.672Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "29", "object_repr": "Comedores habilitados", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 428, "fields": {"action_time": "2016-04-21T13:35:00.244Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "31", "object_repr": "Programas Alfabetizaci\u00f3n j\u00f3venes y adultos", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 429, "fields": {"action_time": "2016-04-21T14:07:12.154Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 430, "fields": {"action_time": "2016-04-21T14:08:28.531Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "26", "object_repr": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 431, "fields": {"action_time": "2016-04-21T14:20:22.324Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "24", "object_repr": "Plan de programas y proyectos enfoque pedag\u00f3gico", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 432, "fields": {"action_time": "2016-04-21T14:20:59.248Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "24", "object_repr": "Plan de programas y proyectos enfoque pedag\u00f3gico", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 433, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:16:27.618Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 434, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:18:25.771Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 435, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:19:48.068Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 436, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:21:13.451Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 437, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:24:17.473Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 438, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:26:50.437Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 439, "fields": {"action_time": "2016-04-22T13:28:15.949Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "43", "object_repr": "Consejo de Desarrollo Municipal", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 440, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:10:09.882Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 441, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:10:48.872Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 442, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:11:35.529Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "69", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 443, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:12:16.559Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.2- Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 444, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:15:45.314Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 445, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:25:36.280Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "69", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno ...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 446, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:27:40.836Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 447, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:28:52.435Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-1\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 448, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:29:22.547Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 449, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:31:15.425Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 450, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:33:59.907Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 451, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:36:30.305Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-1.1\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobier...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 452, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:37:09.250Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobier...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 453, "fields": {"action_time": "2016-04-26T14:37:29.282Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-2 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 454, "fields": {"action_time": "2016-04-26T15:23:24.585Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "11", "object_repr": "Consejo Municipal de la Ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 455, "fields": {"action_time": "2016-04-26T16:33:00.849Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "16", "object_repr": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes afectados por inundaciones", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 456, "fields": {"action_time": "2016-04-26T16:47:53.142Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 457, "fields": {"action_time": "2016-04-26T16:49:41.027Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 458, "fields": {"action_time": "2016-04-26T16:52:03.465Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 459, "fields": {"action_time": "2016-04-26T16:52:24.539Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "5", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-4 - El gobierno municipal  \u00bfCuenta con estrategias...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 460, "fields": {"action_time": "2016-04-26T17:00:22.084Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 461, "fields": {"action_time": "2016-04-26T17:01:38.229Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "Instancia de Participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 462, "fields": {"action_time": "2016-04-26T17:02:58.532Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "15", "object_repr": "Instancia de Participaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 463, "fields": {"action_time": "2016-04-26T17:04:57.847Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "7", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-6 - \u00bfExiste participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adoles...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 464, "fields": {"action_time": "2016-04-26T17:40:52.950Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "Trabajo en conjunto con MEC en Educaci\u00f3n Inclusiva", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 465, "fields": {"action_time": "2016-04-26T17:49:43.837Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "Trabajo en conjunto con MEC en Educaci\u00f3n Inclusiva", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 466, "fields": {"action_time": "2016-04-26T18:06:08.007Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 467, "fields": {"action_time": "2016-04-26T18:10:24.870Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "9", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8 - \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministe...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 468, "fields": {"action_time": "2016-04-26T18:20:17.893Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "17", "object_repr": "Trabajo en conjunto con MEC en Educaci\u00f3n Inclusiva", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 469, "fields": {"action_time": "2016-04-26T19:55:27.381Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 470, "fields": {"action_time": "2016-04-26T20:25:07.869Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-2 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 471, "fields": {"action_time": "2016-04-26T20:32:30.404Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuenta Par...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 472, "fields": {"action_time": "2016-04-26T20:33:27.853Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "6", "object_repr": "Presupuesto Participativo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a titulo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 473, "fields": {"action_time": "2016-04-26T20:46:46.744Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 474, "fields": {"action_time": "2016-04-26T20:49:09.657Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 475, "fields": {"action_time": "2016-04-26T21:07:27.737Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "56", "object_repr": "Gobierno Abierto-5 - \u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la s...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 476, "fields": {"action_time": "2016-04-26T21:31:57.988Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 477, "fields": {"action_time": "2016-04-27T14:18:02.089Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuentas Pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 478, "fields": {"action_time": "2016-04-27T14:27:41.353Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 479, "fields": {"action_time": "2016-04-27T14:40:04.483Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 480, "fields": {"action_time": "2016-04-27T14:47:38.123Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 481, "fields": {"action_time": "2016-04-27T15:11:20.246Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 482, "fields": {"action_time": "2016-04-27T15:15:30.725Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 483, "fields": {"action_time": "2016-04-27T15:31:35.029Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "43", "object_repr": "Consejo de Desarrollo Municipal", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 484, "fields": {"action_time": "2016-04-27T16:13:31.224Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "58", "object_repr": "Gobierno Abierto-6 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomente...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 485, "fields": {"action_time": "2016-04-27T16:49:28.955Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 486, "fields": {"action_time": "2016-04-27T16:56:19.573Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "26", "object_repr": "Ciudad-3.2- Si la respuesta es S\u00ed: \u00bfAcaso se piensa difun...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 487, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:16:52.178Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.1 \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 488, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:22:02.945Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.1 \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 489, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:24:00.333Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.1 \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 490, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:24:52.036Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.1 \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 491, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:38:45.616Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 492, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:45:26.768Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "46", "object_repr": "Presupuesto para los programas TICs", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 493, "fields": {"action_time": "2016-04-27T17:50:29.295Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 494, "fields": {"action_time": "2016-04-27T18:20:37.524Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 495, "fields": {"action_time": "2016-04-27T18:21:29.550Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 496, "fields": {"action_time": "2016-04-27T18:36:45.048Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "47", "object_repr": "Planilla de funcionarios municipales", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 497, "fields": {"action_time": "2016-04-27T18:58:12.587Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-1.1 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gob...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 498, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:11:32.367Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "62", "object_repr": "Gobierno Abierto-8 -\u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 499, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:18:40.158Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.1- \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la I...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 500, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:31:07.090Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 501, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:31:41.613Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.1- \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la I...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 502, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:33:02.974Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 503, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:33:18.360Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-1.1 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gob...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 504, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:33:49.121Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 505, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:34:33.514Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuentas Pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 506, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:37:00.611Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 507, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:38:53.534Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 508, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:39:54.533Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-1.1 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gob...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 509, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:40:30.505Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 510, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:41:42.753Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuentas Pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 511, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:42:14.686Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-4 - \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 512, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:43:09.076Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "56", "object_repr": "Gobierno Abierto-5 - \u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la s...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 513, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:44:15.831Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "58", "object_repr": "Gobierno Abierto-6 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomente...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 514, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:44:43.692Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.1 \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 515, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:45:46.884Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "60", "object_repr": "Gobierno Abierto-6.2 - \u00bfCu\u00e1l es el programa?...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 516, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:46:13.175Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 517, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:46:46.187Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "62", "object_repr": "Gobierno Abierto-8 -\u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 518, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:47:01.490Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.1- \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la I...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 519, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:47:11.781Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.2- Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a orden."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 520, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:51:52.197Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-2- \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 521, "fields": {"action_time": "2016-04-27T19:53:27.696Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 522, "fields": {"action_time": "2016-04-27T20:06:03.877Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "6", "object_repr": "Presupuesto Participativo", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 523, "fields": {"action_time": "2016-04-27T20:09:58.322Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido y preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 524, "fields": {"action_time": "2016-04-27T20:11:39.164Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.2- Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 525, "fields": {"action_time": "2016-04-27T21:03:17.870Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.2- Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 526, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:15:21.198Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 527, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:21:10.861Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "24", "object_repr": "Plan de programas y proyectos enfoque pedag\u00f3gico", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 528, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:22:38.943Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 529, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:24:04.388Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "29", "object_repr": "Comedores habilitados", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 530, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:25:03.671Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "31", "object_repr": "Programas Alfabetizaci\u00f3n j\u00f3venes y adultos", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 531, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:27:23.233Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "45", "object_repr": "Estrategia de Inclusi\u00f3n de la Sociedad Civil en Cuanto a Educaci\u00f2n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 532, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:28:51.432Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "33", "object_repr": "Presupuesto Educaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 533, "fields": {"action_time": "2016-04-28T13:29:51.853Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "26", "object_repr": "Habilitaci\u00f3n MEC para guarder\u00edas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 534, "fields": {"action_time": "2016-04-28T16:39:32.100Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "28", "object_repr": "Profesionales para la atenci\u00f3n en las guarder\u00edas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 535, "fields": {"action_time": "2016-04-28T16:43:28.400Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "27", "object_repr": "Guarder\u00edas y comedores con perspectiva pedag\u00f3gica y educativa", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 536, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:21:33.560Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 537, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:21:47.616Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 538, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:22:31.247Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 539, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:26:40.659Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 540, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:30:51.230Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "47", "object_repr": "Planilla de funcionarios municipales", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 541, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:42:23.311Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 542, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:45:11.236Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "12", "object_repr": "Discapacidad-\u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n laboral de...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 543, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:46:20.602Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobierno ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 544, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:46:36.334Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobierno ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 545, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:46:46.910Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto parti...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 546, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:46:59.431Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuentas Partic...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 547, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:47:11.435Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el Con...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 548, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:47:27.785Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "56", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la socie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 549, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:47:45.354Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "58", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCuenta el municipio con programas que fomenten la...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 550, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:47:56.937Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCuenta con presupuesto para los programas que fom...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 551, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:48:10.063Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "60", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCu\u00e1l es el programa?...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 552, "fields": {"action_time": "2016-04-28T17:58:00.951Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 553, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:00:46.995Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 554, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:02:02.312Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 555, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:02:59.758Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionarios ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 556, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:04:04.197Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "62", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso Ciu...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 557, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:04:23.307Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la Inform...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 558, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:04:43.495Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "45", "object_repr": "Estrategia de Inclusi\u00f3n de la Sociedad Civil en Cuanto a Educaci\u00f2n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 559, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:04:53.281Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-Especificar el estado de la Oficina de Acceso Ciud...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 560, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:09:43.525Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "58", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCuenta el municipio con programas que fomenten la...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 561, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:16:55.815Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "9", "object_repr": "Transparencia por medio de TICS", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 562, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:41:40.689Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 563, "fields": {"action_time": "2016-04-28T18:59:33.378Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 564, "fields": {"action_time": "2016-04-28T19:06:09.169Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "7", "object_repr": "Mecanismo de Rendici\u00f3n de Cuentas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 565, "fields": {"action_time": "2016-04-28T20:22:05.955Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 566, "fields": {"action_time": "2016-04-28T20:38:49.173Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "8", "object_repr": "Alianza con Organizaciones de la Sociedad Civil", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 567, "fields": {"action_time": "2016-04-28T20:39:55.243Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionarios ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado y respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 568, "fields": {"action_time": "2016-04-28T20:58:01.211Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "47", "object_repr": "Planilla de funcionarios municipales", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 569, "fields": {"action_time": "2016-04-28T20:59:29.832Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionarios ...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 570, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:00:07.037Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "47", "object_repr": "Planilla de funcionarios municipales", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 571, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:00:52.312Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "10", "object_repr": "Presupuesto de la Oficina de Acceso a la Informaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 572, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:03:01.432Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-Especificar el estado de la Oficina de Acceso Ciud...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 573, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:06:05.472Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "46", "object_repr": "Presupuesto para los programas TICs", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 574, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:55:27.715Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionarios ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 575, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:55:42.633Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-\u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la Inform...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 576, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:56:06.289Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 577, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:56:16.442Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "70", "object_repr": "Gobierno Abierto-2 - \u00bfQu\u00e9 proyectos est\u00e1n desarrollando sobre Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 578, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:56:29.781Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "50", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfTiene previsto llevar a cabo un presupuesto p...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 579, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:56:42.217Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "52", "object_repr": "Gobierno Abierto-4 - \u00bfPosee un mecanismo de rendici\u00f3n de cuentas Pa...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 580, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:57:08.785Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-5 \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el C...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 581, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:57:18.324Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "54", "object_repr": "Gobierno Abierto-5 - \u00bfCuenta con alg\u00fan mecanismo de trabajo para el...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 582, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:57:28.500Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "56", "object_repr": "Gobierno Abierto-6 - \u00bfTrabaja en alianza con organizaciones de la s...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 583, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:57:42.634Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "58", "object_repr": "Gobierno Abierto-7 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomente...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 584, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:58:05.978Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "59", "object_repr": "Gobierno Abierto-8 - \u00bfCuenta con presupuesto para los programas que...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 585, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:58:33.513Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "60", "object_repr": "Gobierno Abierto-8.1 - \u00bfCu\u00e1l es el programa?...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 586, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:58:51.866Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "61", "object_repr": "Gobierno Abierto-9 - \u00bfMantiene actualizada la planilla de funcionar...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 587, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:59:06.474Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "62", "object_repr": "Gobierno Abierto-10- \u00bfEl Municipio cuenta con una Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 588, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:59:15.975Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "63", "object_repr": "Gobierno Abierto-11 - \u00bfCuenta la oficina de Acceso Ciudadano a la I...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 589, "fields": {"action_time": "2016-04-28T21:59:26.836Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "64", "object_repr": "Gobierno Abierto-12 - Especificar el estado de la Oficina de Acceso...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 590, "fields": {"action_time": "2016-05-02T13:21:41.579Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "22", "object_repr": "Formaci\u00f3n y Capacitaci\u00f3n profesional para adolescentes", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 591, "fields": {"action_time": "2016-05-02T13:21:55.173Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto estimado para el  perio...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 592, "fields": {"action_time": "2016-05-02T13:23:34.711Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto asignad para el periodo...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 593, "fields": {"action_time": "2016-05-02T13:24:15.613Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto asignado para el period...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 594, "fields": {"action_time": "2016-05-02T20:27:18.338Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6- \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto estimado para el period...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 595, "fields": {"action_time": "2016-05-02T21:06:59.998Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "30", "object_repr": "Ciudad-6 - \u00bfCu\u00e1l es el presupuesto asignado para el perio...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 596, "fields": {"action_time": "2016-05-03T13:40:24.413Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "13", "object_repr": "Estrategias de inclusi\u00f3n de la sociedad civil en cuanto a ni\u00f1ez", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 597, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:04:31.115Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "28", "object_repr": "Profesionales para la atenci\u00f3n en las guarder\u00edas", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 598, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:04:59.285Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "67", "object_repr": "Educacion-10. \u00bfCuentan con profesionales para la atenci\u00f3n en...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 599, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:24:04.384Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "27", "object_repr": "Guarder\u00edas y comedores con perspectiva pedag\u00f3gica y educativa", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 600, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:24:39.025Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "66", "object_repr": "Educacion-9. \u00bfLas mismas cuentan con una perspectiva pedag\u00f3g...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 601, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:42:34.091Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "3", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 602, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:47:41.411Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "10", "object_repr": "reAcci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 603, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:48:58.560Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "11", "object_repr": "Asociaci\u00f3n de Impedidos F\u00edsicos del Alto Paran\u00e1 (AIFAP)", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 604, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:50:38.591Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "12", "object_repr": "Alianza Impulsora de Gobierno Abierto (AIGA)", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 605, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:51:52.582Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "13", "object_repr": "Fundaci\u00f3n Dequen\u00ed", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 606, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:54:01.988Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "6", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 607, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:54:08.808Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "71", "object_repr": "Monitoreo municipal de Ciudad del Este-Monitoreo Ciudad del Este...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 608, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:55:04.242Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "6", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 609, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:55:13.752Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "71", "object_repr": "Monitoreo municipal de Ciudad del Este-Monitoreo Ciudad del Este...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 610, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:56:27.495Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "6", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 611, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:56:46.896Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "71", "object_repr": "Monitoreo municipal de Ciudad del Este-Monitoreo Ciudad del Este...", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 612, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:58:13.132Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "3", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 613, "fields": {"action_time": "2016-05-04T14:58:47.301Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "4", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 614, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:00:23.140Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "7", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 615, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:00:48.452Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "7", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 3, "change_message": ""}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 616, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:02:03.901Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "8", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 617, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:03:23.804Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "8", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 618, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:05:48.641Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "72", "object_repr": "Monitoreo Municipal de Ciudad del Este-\u00bfSe pudo acceder a la realizaci\u00f3n del Monitoreo en...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 619, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:06:19.861Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "72", "object_repr": "Monitoreo Municipal de Ciudad del Este-\u00bfSe pudo acceder a la realizaci\u00f3n del Monitoreo en...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 620, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:06:51.579Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "72", "object_repr": "Monitoreo Municipal de Ciudad del Este-\u00bfSe pudo acceder a la realizaci\u00f3n del Monitoreo en...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 621, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:16:22.116Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 622, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:17:09.344Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 623, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:17:50.363Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 624, "fields": {"action_time": "2016-05-04T15:45:17.086Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 625, "fields": {"action_time": "2016-05-04T16:10:36.332Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 626, "fields": {"action_time": "2016-05-04T18:56:56.041Z", "user": 4, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 627, "fields": {"action_time": "2016-05-04T18:57:52.629Z", "user": 4, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a link."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 628, "fields": {"action_time": "2016-05-04T19:38:37.007Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 629, "fields": {"action_time": "2016-05-04T19:39:05.005Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "8", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen y imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 630, "fields": {"action_time": "2016-05-04T22:41:01.706Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "8", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 631, "fields": {"action_time": "2016-05-04T22:43:00.104Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "8", "object_repr": "Ciudad del Este-Monitoreo Municipal de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 632, "fields": {"action_time": "2016-05-04T22:46:59.286Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "72", "object_repr": "Monitoreo Municipal de Ciudad del Este-\u00bfSe pudo acceder a la realizaci\u00f3n del Monitoreo en...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 633, "fields": {"action_time": "2016-05-05T13:20:19.731Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 634, "fields": {"action_time": "2016-05-05T13:42:57.559Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "29", "object_repr": "Comedores habilitados", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 635, "fields": {"action_time": "2016-05-06T14:53:05.352Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 636, "fields": {"action_time": "2016-05-06T15:00:31.839Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 637, "fields": {"action_time": "2016-05-06T15:53:43.020Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 638, "fields": {"action_time": "2016-05-06T16:06:06.920Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "72", "object_repr": "Monitoreo Municipal de Ciudad del Este-\u00bfSe pudo acceder a la realizaci\u00f3n del Monitoreo en...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 639, "fields": {"action_time": "2016-05-06T16:08:11.212Z", "user": 2, "content_type": 9, "object_id": "11", "object_repr": "Asociaci\u00f3n de Impedidos F\u00edsicos del Alto Paran\u00e1 (AIFAP)", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a logo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 640, "fields": {"action_time": "2016-05-06T21:56:03.657Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 641, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:33:38.434Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "4", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a periodo_inicio y periodo_fin."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 642, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:33:50.473Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 643, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:33:56.803Z", "user": 2, "content_type": 7, "object_id": "4", "object_repr": "Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 644, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:45:20.701Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 645, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:51:53.424Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 646, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:53:10.812Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 647, "fields": {"action_time": "2016-05-09T14:57:49.946Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 648, "fields": {"action_time": "2016-05-10T12:25:05.342Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 649, "fields": {"action_time": "2016-05-10T12:33:15.249Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 650, "fields": {"action_time": "2016-05-10T12:35:58.369Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 651, "fields": {"action_time": "2016-05-10T12:53:15.055Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 652, "fields": {"action_time": "2016-05-10T15:13:23.522Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 653, "fields": {"action_time": "2016-05-10T15:17:23.709Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 654, "fields": {"action_time": "2016-05-10T15:24:28.713Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido y preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 655, "fields": {"action_time": "2016-05-10T15:26:13.655Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 656, "fields": {"action_time": "2016-05-10T15:26:58.937Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "40", "object_repr": "Educacion-1. \u00bfQu\u00e9 proyectos se prev\u00e9 implementar y en qu\u00e9 ba...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 657, "fields": {"action_time": "2016-05-11T14:43:12.474Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "48", "object_repr": "Imposibilidad de monitorear la Municipalidad de Ciudad del Este", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 658, "fields": {"action_time": "2016-05-11T14:55:44.456Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 659, "fields": {"action_time": "2016-05-12T16:59:15.493Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 660, "fields": {"action_time": "2016-05-12T17:44:12.850Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "4", "object_repr": "Medidas de Accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 661, "fields": {"action_time": "2016-05-16T19:18:54.191Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 662, "fields": {"action_time": "2016-05-16T19:20:55.432Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 663, "fields": {"action_time": "2016-05-16T19:23:08.994Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "5", "object_repr": "Proyectos de Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 664, "fields": {"action_time": "2016-05-17T13:46:15.039Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 665, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:11:47.208Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "4", "object_repr": "Discapacidad-1 - \u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecu...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 666, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:12:33.971Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "12", "object_repr": "Discapacidad-2 - \u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n labora...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 667, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:13:02.774Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "16", "object_repr": "Discapacidad-3 - \u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de ac...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 668, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:24:15.608Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "2", "object_repr": "Presupuesto Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 669, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:26:32.302Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "12", "object_repr": "Discapacidad-2 - \u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n labora...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 670, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:29:41.815Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "3", "object_repr": "Inclusi\u00f3n Laboral", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 671, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:37:01.231Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "34", "object_repr": "Proyectos implementados - FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 672, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:42:12.294Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 673, "fields": {"action_time": "2016-05-17T14:42:49.838Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "43", "object_repr": "Educacion-3. \u00bfCu\u00e1ntas guarder\u00edas est\u00e1n habilitadas para aten...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a estado."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 674, "fields": {"action_time": "2016-05-17T18:19:58.078Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 675, "fields": {"action_time": "2016-05-17T18:36:10.680Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 676, "fields": {"action_time": "2016-05-17T18:39:35.643Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "25", "object_repr": "Guarder\u00edas habilitadas primera infancia", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 677, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:26:11.115Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "48", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfPoseen un Plan, Proyecto o Programa de  Gobie...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 678, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:34:54.259Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "9", "object_repr": "Ciudad del Este-Educacion", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 679, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:37:29.066Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 680, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:37:43.517Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "9", "object_repr": "Ciudad del Este-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 681, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:38:00.897Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "1", "object_repr": "Asuncion-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 682, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:40:24.980Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "9", "object_repr": "Ciudad del Este-Educacion", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a imagen y imagen_destacada."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 683, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:42:30.767Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "2", "object_repr": "Asuncion-Discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 684, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:43:19.504Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "10", "object_repr": "Ciudad del Este-Discapacidad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 685, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:44:54.893Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "3", "object_repr": "Asuncion-Gobierno Abierto", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 686, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:45:21.054Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "11", "object_repr": "Ciudad del Este-Gobierno Abierto", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 687, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:46:58.699Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "4", "object_repr": "Asuncion-Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 688, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:47:30.054Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "12", "object_repr": "Ciudad del Este-Ni\u00f1ez y Adolescencia", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 689, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:48:21.314Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "5", "object_repr": "Asuncion-Ciudad", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 690, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:48:54.339Z", "user": 2, "content_type": 8, "object_id": "13", "object_repr": "Ciudad del Este-Ciudad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 691, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:52:47.922Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "73", "object_repr": "Educacion-1 - \u00bfC\u00f3mo verifican que en la microplanificaci\u00f3n h...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 692, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:55:26.067Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "49", "object_repr": "Participaci\u00f3n en la microplanificaci\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 693, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:57:12.030Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "49", "object_repr": "Participaci\u00f3n en la microplanificaci\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 694, "fields": {"action_time": "2016-06-09T19:59:27.421Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "74", "object_repr": "Educacion-2 - \u00bfSeguir\u00e1 y respetar\u00e1 el listado de priorizaci\u00f3...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 695, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:01:17.513Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "75", "object_repr": "Educacion-3 - \u00bfAsegurar\u00e1 el inicio de las obras del top 3 pr...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 696, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:02:53.325Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "76", "object_repr": "Educacion-4 - \u00bfQu\u00e9 mecanismos utilizar\u00e1 para transparentar l...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 697, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:04:32.038Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "50", "object_repr": "Recursos FONACIDE", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 698, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:05:06.424Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "50", "object_repr": "Recursos FONACIDE", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 699, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:08:47.580Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "77", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfCu\u00e1ndo entrar\u00e1 en funcionamiento la Oficina d...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 700, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:10:59.992Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "77", "object_repr": "Gobierno Abierto-1 - \u00bfCu\u00e1ndo entrar\u00e1 en funcionamiento la Oficina d...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 701, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:13:59.376Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "78", "object_repr": "Gobierno Abierto-2 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomente...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 702, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:16:54.221Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "79", "object_repr": "Gobierno Abierto-3 - \u00bfC\u00f3mo facilitar\u00e1 la informaci\u00f3n a la ciudadan\u00ed...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 703, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:18:47.183Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "80", "object_repr": "Discapacidad-1 - \u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecu...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 704, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:19:30.364Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "80", "object_repr": "Discapacidad-1 - \u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecu...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 705, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:20:22.379Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "80", "object_repr": "Discapacidad-1 - \u00bfCuenta la Municipalidad con presupuesto adecu...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 706, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:22:40.127Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "51", "object_repr": "Presupuesto para programas de inclusi\u00f3n", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 707, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:25:02.395Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "81", "object_repr": "Discapacidad-2 - Nombrar los proyectos y el grado de adjudicaci...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 708, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:27:40.317Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "52", "object_repr": "Proyectos y adjudicaci\u00f3n de recursos", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 709, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:28:12.417Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "52", "object_repr": "Proyectos y adjudicaci\u00f3n de recursos", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a preguntas."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 710, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:29:02.414Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "51", "object_repr": "Presupuesto para programas de inclusi\u00f3n", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 711, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:29:49.319Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "81", "object_repr": "Discapacidad-2 - Nombrar los proyectos y el grado de adjudicaci...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a responsables."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 712, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:37:13.187Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "82", "object_repr": "Discapacidad-3 - \u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n labora...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 713, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:38:53.293Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "82", "object_repr": "Discapacidad-3 - \u00bfLa Municipalidad promueve la inclusi\u00f3n labora...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 714, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:40:06.382Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "83", "object_repr": "Discapacidad-3.1 -\u00bfPodr\u00eda especificar la cantidad y las \u00e1reas l...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 715, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:42:02.256Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "53", "object_repr": "Funcionarios con discapacidad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 716, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:46:02.131Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "84", "object_repr": "Discapacidad-3.2  \u00bfPuede especificar el porcentaje de inclusi\u00f3n...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 717, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:47:33.539Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "54", "object_repr": "Inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 718, "fields": {"action_time": "2016-06-09T20:51:15.707Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "85", "object_repr": "Discapacidad-4 - \u00bfLa Municipalidad ha incorporado medidas de ac...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 719, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:05:25.573Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "86", "object_repr": "Discapacidad-4.1 - Especificar acciones de accesibilidad que de...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 720, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:07:19.365Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "86", "object_repr": "Discapacidad-4.1 - Especificar acciones de accesibilidad que de...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 721, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:09:16.569Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "86", "object_repr": "Discapacidad-4.1 - Especificar acciones de accesibilidad que de...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 722, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:15:26.628Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "55", "object_repr": "Acciones de accesibilidad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 723, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:18:56.433Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "87", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-1-\t\u00bfYa se encuentra integrado el Consejo?...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 724, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:22:05.751Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "88", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-2- En caso afirmativo. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 conformado?...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 725, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:26:54.778Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "89", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-3- \u00bfCuenta el consejo con presupuesto asignado par...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 726, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:28:33.597Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "90", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-4 - \u00bfA cu\u00e1nto asciende?...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 727, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:29:44.114Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "91", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-5- Nombrar los programas y el grado de adjudicaci\u00f3...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 728, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:31:49.101Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "92", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-6- \u00bfQu\u00e9 programas se prev\u00e9 implementar a corto, me...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 729, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:34:23.347Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "56", "object_repr": "Programas a corto, mediano y largo plazo", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 730, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:34:58.227Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "56", "object_repr": "Programas a corto, mediano y largo plazo", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 731, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:36:01.322Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "93", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-7- El gobierno municipal  \u00bfCuenta con estrategias ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 732, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:47:49.383Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "94", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8- \u00bfCuenta con una base de datos y registros estad...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 733, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:48:31.624Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "95", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - Existe participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolesc...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 734, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:49:35.493Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "95", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - Existe participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolesc...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 735, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:52:37.222Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "95", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - Existe participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolesc...", "action_flag": 2, "change_message": "No ha cambiado ning\u00fan campo."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 736, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:54:00.948Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "96", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-10-\tEn relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 737, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:54:33.590Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "97", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-11-\t\u00bfQu\u00e9 programas se est\u00e1n implementando?...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 738, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:56:30.738Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "98", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-12- \u00bfSe prev\u00e9 un trabajo coordinado con el Ministe...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 739, "fields": {"action_time": "2016-06-10T13:58:37.742Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "99", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-13 - \u00bfCuentan con un plan de estrategias de interv...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 740, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:00:27.910Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "100", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-14 - \u00bfCuenta con profesionales con criterios claro...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 741, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:03:26.257Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "57", "object_repr": "Profesionales con criterios claros", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 742, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:05:41.229Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "101", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-15 - \u00bfLa CODENI cuenta con un equipo asesor interd...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 743, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:07:03.340Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "101", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-15 - \u00bfLa CODENI cuenta con un equipo asesor interd...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a pregunta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 744, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:09:12.235Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "102", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-16 - \u00bfTienen establecido el mecanismo o programas ...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 745, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:11:56.714Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "58", "object_repr": "Mecanismos de apoyo como medidas alternativas a la privacion de libertad", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 746, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:15:33.866Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "103", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-17 - \u00bfSe est\u00e1n realizando gestiones a efectos de q...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 747, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:17:45.835Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "59", "object_repr": "Entidades de formaci\u00f3n profesional", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 748, "fields": {"action_time": "2016-06-10T14:21:27.795Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "104", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-18 - La consejer\u00eda por mandato del CNA debe provee...", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 749, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:22:24.733Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "78", "object_repr": "Gobierno Abierto-2 - \u00bfCuenta el municipio con programas que fomente...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 750, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:25:01.797Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "60", "object_repr": "Programas que fomenten la transparencia por medio de TIC`s", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 751, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:28:56.448Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "53", "object_repr": "Funcionarios con discapacidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 752, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:36:53.304Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "55", "object_repr": "Acciones de accesibilidad", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a contenido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 753, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:39:58.561Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "94", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-8- \u00bfCuenta con una base de datos y registros estad...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 754, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:40:53.709Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "95", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-9 - Existe participaci\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolesc...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 755, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:53:06.458Z", "user": 2, "content_type": 11, "object_id": "61", "object_repr": "Participaci\u00f3n protag\u00f3nica de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes", "action_flag": 1, "change_message": "A\u00f1adido."}}, {"model": "admin.logentry", "pk": 756, "fields": {"action_time": "2016-06-10T15:53:46.018Z", "user": 2, "content_type": 10, "object_id": "96", "object_repr": "Ni\u00f1ez y Adolescencia-10-\tEn relaci\u00f3n a los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes ...", "action_flag": 2, "change_message": "Modificado/a respuesta."}}]